<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>nguyễn hoài giang &#8211; NguyenHoaiGiang</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/author/use1/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://giangdeptr.github.io/Giang</link>
	<description>Thú Cưng Là Một Người Bạn Tuyệt Vời</description>
	<lastBuildDate>Tue, 25 May 2021 03:22:20 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Du lịch dalat</title>
		<link>https://giangdeptr.github.io/Giang/audi_a8/du-lich-dalat/</link>
					<comments>https://giangdeptr.github.io/Giang/audi_a8/du-lich-dalat/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyễn hoài giang]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 May 2021 03:22:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[xe oto]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://giangdeptr.github.io/Giang/?p=24</guid>

					<description><![CDATA[Bạn sẽ phải lòng Đà Lạt ngay từ lần đầu tiên đặt chân tới bởi vùng đất ấy bình yên như hơi thở, bởi những cái tên mà vùng đất ấy mang trong mình như thành phố ngàn hoa, xứ sở tình yêu, thành phố đượm buồn, thành phố mộng mơ… Làm thế nào để đi và trải nghiệm được trọn vẹn Đà Lạt, hãy cùng xem cẩm nang du lịch Đà Lạt của Vntrip.vn nhé. Có độ cao 1500m so với mực nước biển nên thời tiết mát mẻ, dễ chịu, “thành phố ngàn hoa” chính là điểm nghỉ dưỡng lý tưởng nhất cho tất cả đối tượng khách du lịch. Những “ cái không” thú vị của thành phố xinh đẹp có thể kể ra như: không hệ thống đèn giao thông, không có cảnh sát túc trực tại các nút thắt giao thông, không có xe xích lô chở khách du lịch, không điều hòa, không thức khuya, không có báo Lâm Đồng tại các sạp báo ở Đà Lạt,… Đà Lạt buổi sáng chìm trong làn sương mờ ảo bí ẩn. Ảnh ST Thời điểm nào lý tưởng nhất khi du lịch Đà Lạt? Không giống như các địa điểm đến khác du lịch chỉ mang tính thời vụ, riêng Đà Lạt bạn có thể đến quanh năm bởi mỗi mùa lại có nét đẹp riêng của nó. Bạn có thể thoải mái lựa chọn thời điểm phù hợp nhất cho chuyến đi Đà Lạt của mình. Mùa xuân Đà Lạt ngọt ngào với sắc hồng của hoa anh đào nở rộ mỗi góc đường. Ảnh: Văn Tuyết Vy Nếu bạn muốn ngắm những đóa mai anh đào nở rộ quanh&#160;Hồ Xuân Hương&#160;thì từ tháng 2 đến tháng 4 khi mùa xuân đến chính là thời điểm đẹp nhất để chiêm ngưỡng hoa. Các nhành hoa phượng tím trên các tuyến phố thời điểm này cũng bắt đầu khoe sắc trổ bông lung linh đón nắng gió trong hương xuân nhẹ nhàng. Một góc phượng tím đẹp đến ngẩn ngơ. Ảnh: ST Trong cơn mưa ngày nắng hạ bất chợt đến rồi đi rất nhanh chóng, cảnh đẹp Đà Lạt khiến du khách phải thốt lên ngỡ ngàng. Dư vị về một chuyến đi du lịch Đà Lạt yên bình với thời tiết “lạ lùng” ngày hè sẽ càng tăng thêm nỗi nhớ khôn nguôi. Những cơn mưa rả rích vào tháng 8 sẽ làm tăng thêm tính hấp dẫn những dòng thác nước như được tiếp thêm sức mạnh để ào ào tuôn chảy, bọt tung trắng xóa.&#160;Thác Pren,&#160;thác Pongour, thác Dambri… mạnh mẽ nghe như tiếng tự tình suốt đêm ngày. Hoa dã quỳ như một biểu tượng đặc trưng riêng của vùng đất Tây Nguyên. Ảnh ST Cuối năm, nếu bạn đi du lịch Đà Lạt tháng 10, 11, 12 phảng phất những áng sương mây lơ lửng trên bầu trời mang màu xanh ngắt. Tháng 10 đến tháng 12&#160;hoa dã quỳ&#160;vươn mình đón nắng đẹp kiêu sa lung linh theo gió mới. Còn những bông mimosa mỏng manh e ấp trải dọc theo các triển đồi giống như bức tranh vẽ. Và còn rất nhiều các loài hoa rực rỡ khác như cánh đồng cải trắng, vườn hoa hướng dương, vườn hồng nhung, cánh đồng cỏ lau… Mỗi một mùa là Đà Lạt hiện lên với hương sắc riêng luôn cuốn hút du khách. Cách di chuyển khi đến Đà Lạt Để phục vụ cho chuyến du lịch Đà Lạt&#160;của mình, bạn có vài cách đến với vùng đất ngàn hoa. Máy bay Muốn tiết kiệm thời gian, máy bay sẽ là lựa chọn tối ưu. Đà Lạt có sân bay Liên Khương cách trung tâm thành phố 30km về phía Nam. Bạn có thể đi máy bay của các hãng Vietnam airlines, Vietjet Air, Jetstar để đến du lịch nghỉ dưỡng tại thành phố mộng mơ. Bạn có thể tìm vé rẻ tại đường dẫn này:&#160;Tìm vé máy bay giá rẻ Sân bay Liên Khương cách trung tâm thành phố 30 km. Ảnh: ST Đến sân bay bạn có thể lựa chọn taxi Mai Linh (ĐT: 063.511111), Phương Trang (ĐT: 063.556556), Thắng Lợi (ĐT: 0263.835583), Đà Lạt (ĐT: 0263.3556655) là những hãng xe uy tín nhất với giá khoảng từ 250-300k để về thành phố. Nếu đi đoàn 4 người sẽ rất tiết kiệm chi phí. Ngoài ra bạn có thể lựa chọn xe buýt sân bay về thành phố Đà Lạt với giá 40-50k đi mất 45 phút là đến nơi. Xe khách Với những bạn muốn tiết kiệm chi phí hoặc ngắm cảnh trên đường đến Đà Lạt thì xe khách sẽ là lựa chọn phù hợp. Tuy nhiên bạn sẽ mất nhiều thời gian hơn. Bạn có thể đi từ Hà Nội, Đà Nẵng, Nha Trang, thành phố Hồ Chí Minh là những điểm xuất phát chủ yếu thường được dân du lịch lựa chọn.&#160; Xe máy Xe máy cũng là một lựa chọn không tồi cho các bạn trẻ thích du lịch theo kiểu trải nghiệm, phượt bụi và tiết kiệm chi phí. Từ Sài Gòn lên tới Đà Lạt chỉ khoảng 300 cây, mất khoảng 7 – 10 tiếng đồng hồ nếu di chuyển bằng xe máy. Tuy tốn kha khá thời gian và sức lực những đây sẽ là những trải nghiệm khá thú vị, cũng như giúp bạn khám phá ra nhiều cảnh đẹp trên quãng dường di chuyển hơn. Di chuyển ở Đà Lạt như thế nào? Lựa chọn&#160;phương tiện di chuyển&#160;bằng xe máy sẽ giúp bạn chủ động trong chuyến hành trình của mình, giá thuê xe là 100k/ngày. Địa điểm thuê là ở cổng chợ Đà Lạt đường Nguyễn Thị Minh Khai hoặc đường Bùi Thị Xuân. Bởi Đà Lạt có nhiều cung đường đèo, cua gấp và khá dốc nên phương tiện xe máy sẽ thích hợp hơn trong quá trình di chuyển và khám phá mọi góc cạnh của thành phố. Thuê xe máy đi là&#160;phương tiện di chuyển&#160;tiện ích và rẻ tiền nhất ( Nguồn sưu tầm) Có rất nhiều hãng taxi uy tín tại Đà Lạt để bạn chọn trong quá trình di chuyển (Nguồn sưu tầm) Tuy nhiên bạn đi du lịch theo nhóm đông người hoặc du lịch với gia đình ở mọi độ tuổi khác nhau thì thuê ô tô sẽ thích hợp và tiết kiệm thời gian hơn hoặc thuê taxi bởi người lớn và trẻ em sẽ không thích thử cảm giác mạnh bằng phương tiện xe máy. Các điểm du lịch Đà Lạt nên đến Cụm thác nổi tiếng không nên bỏ lỡ: Thác Pongour: Tọa lạc tại huyện Đức Trọng cách Đà Lạt 50km hay còn có tên gọi khác là thác Thiên Thai. Pongour là thác nước 7 tầng có độ cao gần 40m, trải rộng hơn 100m, xung quanh là thảm thực vật phong phú, đa dạng. Chi tiết:&#160;Địa điểm du lịch Thác Pongour Đà Lạt – Nam Thiên Đệ Nhất Thác Vẻ đẹp hùng vĩ mang hơi thở của núi rừng tại Thác Pongour. Ảnh: ST Thác Prenn Vào mùa mưa lượng nước lớn dòng thác tuôn chảy trông giống như chiếc cổng chào lớn. Du khách dường như đã bị hớp hồn bởi cảnh đẹp thiên nhiên hùng vĩ. Từ thác Prenn bạn có thể ngắm trọn vẹn đồi thông rộng lớn. Thác Datanla Nằm ngay chân đèo Đà Lạt, gồm 7 tầng núi đá, thác nước theo đó dội xuống, tạo thành từng tầng lớp bọt tung trắng xóa. Ngoài ngắm vẻ đẹp hùng vĩ của dòng thác bạn cũng có cơ hội trải nghiệm các trò chơi trèo thác, vượt thác rất thú vị, hấp dẫn. Những trò chơi trải nghiệm thú vị tại thác Datanla. Ảnh ST Kinh nghiệm chinh phục thác Datanla:&#160;Hành trình phượt Đà Lạt chinh phục thác Datanla Thác Cam Ly: chỉ cao khoảng 10m nhưng vẫn mang đậm nét dịu dàng và không kém phần mạnh mẽ. Thác đã từng đi vào những áng văn thơ gắn liền với hình ảnh Đà Lạt: “…Đà Lạt ơi, chưa xa đã nhớCam Ly đau biệt khúc xa ngườiThung Lũng vắng tiếng ve buồn nức nởqua một chuyến đò tiếc một dòng trôi…” -Trích “Đà Lạt chưa xa đã nhớ”, Phan Thanh Minh- Chi tiết:&#160;Địa điểm du lịch thác Cam Ly Đà Lạt – Giấc mơ huyền thoại Thác Voi hay còn có tên khác là&#160;thác Liêng Rơwoa. Thác cách Đà Lạt 25 km về phía Tây Nam với chiều cao khoảng 30m, rộng 15m. Phía sau dòng thác có hang động bí ẩn như hàng Dơi, hang Gió luôn tạo đểm nhấn cho du khách muốn khám phá. Chi tiết:&#160;Chinh phục thác Liêng Rơwoa ở Đà Lạt Các hồ nước đẹp ngút mắt Hồ Xuân Hương: Một biểu tượng của Đà Lạt nằm tại trung tâm thành phố có hình lưỡi liềm. Buổi sáng sớm và tối luôn tấp nập du khách đi dạo quanh hồ. Hồ Xuân Hương có nhiều dịch vụ cho thuê xe đạp đôi, đạp vịt, thưởng thức cà phê ngay ven hồ. Nếu thích địa điểm này bạn có thể lựa chọn một&#160;khách sạn gần Hồ Xuân Hương&#160;để tiện cho việc tham quan, ngắm cảnh nhé. Nam Quang Hotel 30 Đường Hà Huy Tập, Phường 3, Thành phố Đà Lạt, Lâm Đồng, Việt NamGiá từ80,000đ&#160;/ đêmQuan tâm Gold Dream Hotel 25/10 Lê Đại Hành, Thành phố Đà Lạt, Lâm ĐồngGiá từ108,000đ&#160;/ đêmQuan tâm Chi tiết:&#160;Hồ Xuân Hương địa điểm du lịch hấp dẫn khi đến Đà Lạt Hồ Xuân Hương rực rỡ trong nắng (Ảnh: sưu tầm) Hồ Đa Nhim: Còn có tên gọi khác là hồ Đơn Dương, nằm tại thị trấn Dran cách Đà Lạt 40km. Hồ có khung cảnh thiên nhiên hài hòa giữa non nước mây trời xen kẽ là các vườn hoa lá. Từ đây bạn có thể khám phá đèo Ngoạn Mục – một trong những đèo lớn nhất Việt Nam. Hồ Tuyền Lâm: Có rất nhiều các vườn hoa nhỏ đủ màu sắc rực bao quanh. Hồ cách trung tâm 7km có cánh rừng nguyên sinh bao bọc, không khí luôn trong lành, mát mẻ. Chi tiết:&#160;Các hoạt động giải trí tại hồ Tuyền Lâm và dự án tương lai Cây cầu tại Hồ Tuyền Lâm. Ảnh: ST Hồ Đan Kia (Dankia) – hồ Suối Vàng: cách trung tâm thành phố 12km, suốt chặng đường đi bạn sẽ bắt gặp khung cảnh thơ mộng như lạc vào chốn thần tiên. Khi đến đây ngoài ngắm cảnh bạn có thể lựa chọn làm điểm dã ngoại. Chi tiết:&#160;Đến Đà Lạt, đừng quên ghé thăm Hồ Suối Vàng Hồ Than Thở: nằm ở phía Bắc của thành phố tọa lạc trên ngọn đồi cao xung quanh được bao bọc bởi rừng thông. Để cảm nhận được nét đẹp của Hồ Than Thở bạn nên tản bộ trên thảm cỏ xanh rì quanh đó có nhiều hoạt động du lịch để bạn tham gia. Chi tiết:&#160;Cảnh đẹp trong huyền thoại Hồ Than Thở nghìn năm ở Đà Lạt Cảnh đẹp Đà Lạt&#160;nên check in Ga xe lửa Đà Lạt: là điểm tham quan hấp dẫn du khách, chứa đựng nhiều giá trị văn hóa của Đà Lạt nói chung và con người nơi đây nói riêng. Ga được xây dựng từ năm 1932 và sau 6 năm thì hoàn thành. Đến nay ga đã không còn hoạt động mà chỉ phục vụ cho khách du lịch trên tuyến đường từ thành phố đến Trại Mát.&#160; Kiến trúc độc đáo của ga Đà Lạt. Ảnh: @ngoc.du97 Những góc check-in cực chất trên đầu tàu hoả tại ga. Ảnh:&#160;@pqtkty Các&#160;khách sạn ở ga xe lửa cổ Đà Lạt&#160;cũng được rất nhiều du khách ưa thích và lựa chọn. Da Lat Mr.Happy Homestay 252 Đường Tô Hiến Thành, Phường 3, Thành phố Đà Lạt, Lâm Đồng, Việt NamGiá từ78,000đ&#160;/ đêmQuan tâm Nam Quang Hotel 30...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Bạn sẽ phải lòng Đà Lạt ngay từ lần đầu tiên đặt chân tới bởi vùng đất ấy bình yên như hơi thở, bởi những cái tên mà vùng đất ấy mang trong mình như thành phố ngàn hoa, xứ sở tình yêu, thành phố đượm buồn, thành phố mộng mơ… Làm thế nào để đi và trải nghiệm được trọn vẹn Đà Lạt, hãy cùng xem cẩm nang du lịch Đà Lạt của Vntrip.vn nhé.</p>



<p>Có độ cao 1500m so với mực nước biển nên thời tiết mát mẻ, dễ chịu, “thành phố ngàn hoa” chính là điểm nghỉ dưỡng lý tưởng nhất cho tất cả đối tượng khách du lịch. Những “ cái không” thú vị của thành phố xinh đẹp có thể kể ra như: không hệ thống đèn giao thông, không có cảnh sát túc trực tại các nút thắt giao thông, không có xe xích lô chở khách du lịch, không điều hòa, không thức khuya, không có báo Lâm Đồng tại các sạp báo ở Đà Lạt,…</p>



<figure class="wp-block-gallery columns-1 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1.png" alt="" data-id=""/></figure></li></ul></figure>



<p><em>Đà Lạt buổi sáng chìm trong làn sương mờ ảo bí ẩn. Ảnh ST</em></p>



<h2>Thời điểm nào lý tưởng nhất khi du lịch Đà Lạt?</h2>



<p>Không giống như các địa điểm đến khác du lịch chỉ mang tính thời vụ, riêng Đà Lạt bạn có thể đến quanh năm bởi mỗi mùa lại có nét đẹp riêng của nó. Bạn có thể thoải mái lựa chọn thời điểm phù hợp nhất cho chuyến đi Đà Lạt của mình.</p>



<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<iframe loading="lazy" title="Tik Tok Gái Xinh Việt Nam &#x2764; Đã Xinh Lại Còn Dễ Thương Như Vậy Ai Chịu Nổi &#x2764; TikTok VN" width="960" height="540" src="https://www.youtube.com/embed/z_NOVlqbHFM?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
</div></figure>



<figure class="wp-block-audio"><audio controls src="https://giangdeptr.github.io/Giang/wp-content/uploads/2021/05/y2mate.com-Nhung-Bai-Hat-Co-Phong-Hay-Nhung-It-Nguoi-Nghe.mp3"></audio></figure>



<div class="wp-block-cover has-dark-gray-background-color has-background-dim has-parallax is-repeated" style="background-image:url(https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-2.jpg);min-height:100vh"><div class="wp-block-cover__inner-container">
<p class="has-large-font-size"></p>
</div></div>



<p><em>Mùa xuân Đà Lạt ngọt ngào với sắc hồng của hoa anh đào nở rộ mỗi góc đường. Ảnh: Văn Tuyết Vy</em></p>



<p>Nếu bạn muốn ngắm những đóa mai anh đào nở rộ quanh&nbsp;<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/ho-xuan-huong-dia-diem-du-lich-hap-dan-khi-den-da-lat-429" target="_blank" rel="noopener">Hồ Xuân Hương</a>&nbsp;thì từ tháng 2 đến tháng 4 khi mùa xuân đến chính là thời điểm đẹp nhất để chiêm ngưỡng hoa. Các nhành hoa phượng tím trên các tuyến phố thời điểm này cũng bắt đầu khoe sắc trổ bông lung linh đón nắng gió trong hương xuân nhẹ nhàng.</p>



<figure class="wp-block-image is-style-rounded"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-3.jpg" alt=""/></figure>



<p><em>Một góc phượng tím đẹp đến ngẩn ngơ. Ảnh: ST</em></p>



<p>Trong cơn mưa ngày nắng hạ bất chợt đến rồi đi rất nhanh chóng, cảnh đẹp Đà Lạt khiến du khách phải thốt lên ngỡ ngàng. Dư vị về một chuyến đi du lịch Đà Lạt yên bình với thời tiết “lạ lùng” ngày hè sẽ càng tăng thêm nỗi nhớ khôn nguôi. Những cơn mưa rả rích vào tháng 8 sẽ làm tăng thêm tính hấp dẫn những dòng thác nước như được tiếp thêm sức mạnh để ào ào tuôn chảy, bọt tung trắng xóa.&nbsp;<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/thac-prenn-da-lat-67818" target="_blank" rel="noopener">Thác Pren</a>,&nbsp;<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/dia-diem-du-lich-thac-pongour-da-lat-nam-thien-de-nhat-thac-211" target="_blank" rel="noopener">thác Pongour</a>, thác Dambri… mạnh mẽ nghe như tiếng tự tình suốt đêm ngày.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-4-1.jpg" alt=""/></figure>



<p><em>Hoa dã quỳ như một biểu tượng đặc trưng riêng của vùng đất Tây Nguyên. Ảnh ST</em></p>



<p>Cuối năm, nếu bạn đi du lịch Đà Lạt tháng 10, 11, 12 phảng phất những áng sương mây lơ lửng trên bầu trời mang màu xanh ngắt. Tháng 10 đến tháng 12&nbsp;<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/canh-dong-hoa-da-quy-da-lat-27627" target="_blank" rel="noopener">hoa dã quỳ</a>&nbsp;vươn mình đón nắng đẹp kiêu sa lung linh theo gió mới. Còn những bông mimosa mỏng manh e ấp trải dọc theo các triển đồi giống như bức tranh vẽ. Và còn rất nhiều các loài hoa rực rỡ khác như cánh đồng cải trắng, vườn hoa hướng dương, vườn hồng nhung, cánh đồng cỏ lau… Mỗi một mùa là Đà Lạt hiện lên với hương sắc riêng luôn cuốn hút du khách.</p>



<h2>Cách di chuyển khi đến Đà Lạt</h2>



<p>Để phục vụ cho chuyến du lịch Đà Lạt&nbsp;của mình, bạn có vài cách đến với vùng đất ngàn hoa.</p>



<h3>Máy bay</h3>



<p>Muốn tiết kiệm thời gian, máy bay sẽ là lựa chọn tối ưu. Đà Lạt có sân bay Liên Khương cách trung tâm thành phố 30km về phía Nam. Bạn có thể đi máy bay của các hãng Vietnam airlines, Vietjet Air, Jetstar để đến du lịch nghỉ dưỡng tại thành phố mộng mơ. Bạn có thể tìm vé rẻ tại đường dẫn này:&nbsp;<strong><a href="https://www.vntrip.vn/ve-may-bay?utm_source=blog&amp;utm_medium=textlink" target="_blank" rel="noopener">Tìm vé máy bay giá rẻ</a></strong></p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-5.jpg" alt="Sân bay Liên Khương cách trung tâm thành phố 30 km. Ảnh: ST"/></figure>



<p><em>Sân bay Liên Khương cách trung tâm thành phố 30 km. Ảnh: ST</em></p>



<p>Đến sân bay bạn có thể lựa chọn taxi Mai Linh (ĐT: 063.511111), Phương Trang (ĐT: 063.556556), Thắng Lợi (ĐT: 0263.835583), Đà Lạt (ĐT: 0263.3556655) là những hãng xe uy tín nhất với giá khoảng từ 250-300k để về thành phố. Nếu đi đoàn 4 người sẽ rất tiết kiệm chi phí. Ngoài ra bạn có thể lựa chọn xe buýt sân bay về thành phố Đà Lạt với giá 40-50k đi mất 45 phút là đến nơi.</p>



<h3>Xe khách</h3>



<p>Với những bạn muốn tiết kiệm chi phí hoặc ngắm cảnh trên đường đến Đà Lạt thì xe khách sẽ là lựa chọn phù hợp. Tuy nhiên bạn sẽ mất nhiều thời gian hơn. Bạn có thể đi từ Hà Nội, Đà Nẵng, Nha Trang, thành phố Hồ Chí Minh là những điểm xuất phát chủ yếu thường được dân du lịch lựa chọn.&nbsp;</p>



<h3><strong>Xe máy</strong></h3>



<p>Xe máy cũng là một lựa chọn không tồi cho các bạn trẻ thích du lịch theo kiểu trải nghiệm, phượt bụi và tiết kiệm chi phí. Từ Sài Gòn lên tới Đà Lạt chỉ khoảng 300 cây, mất khoảng 7 – 10 tiếng đồng hồ nếu di chuyển bằng xe máy. Tuy tốn kha khá thời gian và sức lực những đây sẽ là những trải nghiệm khá thú vị, cũng như giúp bạn khám phá ra nhiều cảnh đẹp trên quãng dường di chuyển hơn.</p>



<h2>Di chuyển ở Đà Lạt như thế nào?</h2>



<p>Lựa chọn&nbsp;phương tiện di chuyển&nbsp;bằng xe máy sẽ giúp bạn chủ động trong chuyến hành trình của mình, giá thuê xe là 100k/ngày. Địa điểm thuê là ở cổng chợ Đà Lạt đường Nguyễn Thị Minh Khai hoặc đường Bùi Thị Xuân. Bởi Đà Lạt có nhiều cung đường đèo, cua gấp và khá dốc nên phương tiện xe máy sẽ thích hợp hơn trong quá trình di chuyển và khám phá mọi góc cạnh của thành phố.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/thue-xe-may.jpg" alt="thuê xe máy đà lạt" class="wp-image-104039"/></figure></div>



<p><em>Thuê xe máy đi là&nbsp;phương tiện di chuyển&nbsp;tiện ích và rẻ tiền nhất ( Nguồn sưu tầm)</em></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2017/06/7dl.jpg" alt="Các hãng taxi khi di chuyển du lịch Đà Lạt " title="Các hãng taxi khi di chuyển du lịch Đà Lạt "/></figure></div>



<p><em>Có rất nhiều hãng taxi uy tín tại Đà Lạt để bạn chọn trong quá trình di chuyển (Nguồn sưu tầm)</em></p>



<p>Tuy nhiên bạn đi du lịch theo nhóm đông người hoặc du lịch với gia đình ở mọi độ tuổi khác nhau thì thuê ô tô sẽ thích hợp và tiết kiệm thời gian hơn hoặc thuê taxi bởi người lớn và trẻ em sẽ không thích thử cảm giác mạnh bằng phương tiện xe máy.</p>



<h2>Các điểm du lịch Đà Lạt nên đến</h2>



<h3>Cụm thác nổi tiếng không nên bỏ lỡ:</h3>



<h4>Thác Pongour:</h4>



<p>Tọa lạc tại huyện Đức Trọng cách Đà Lạt 50km hay còn có tên gọi khác là thác Thiên Thai. Pongour là thác nước 7 tầng có độ cao gần 40m, trải rộng hơn 100m, xung quanh là thảm thực vật phong phú, đa dạng.</p>



<p>Chi tiết:&nbsp;<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/dia-diem-du-lich-thac-pongour-da-lat-nam-thien-de-nhat-thac-211" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Địa điểm du lịch Thác Pongour Đà Lạt – Nam Thiên Đệ Nhất Thác</a></p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-6.jpg" alt="Vẻ đẹp hùng vĩ mang hơi thở của núi rừng tại Thác Pongour. Ảnh: ST"/></figure>



<p><em>Vẻ đẹp hùng vĩ mang hơi thở của núi rừng tại Thác Pongour. Ảnh: ST</em></p>



<h4 class="alignwide">Thác Prenn</h4>



<p>Vào mùa mưa lượng nước lớn dòng thác tuôn chảy trông giống như chiếc cổng chào lớn. Du khách dường như đã bị hớp hồn bởi cảnh đẹp thiên nhiên hùng vĩ. Từ thác Prenn bạn có thể ngắm trọn vẹn đồi thông rộng lớn.</p>



<h4>Thác Datanla</h4>



<p>Nằm ngay chân đèo Đà Lạt, gồm 7 tầng núi đá, thác nước theo đó dội xuống, tạo thành từng tầng lớp bọt tung trắng xóa. Ngoài ngắm vẻ đẹp hùng vĩ của dòng thác bạn cũng có cơ hội trải nghiệm các trò chơi trèo thác, vượt thác rất thú vị, hấp dẫn.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-7.jpg" alt=""/></figure>



<p><em>Những trò chơi trải nghiệm thú vị tại thác Datanla. Ảnh ST</em></p>



<p>Kinh nghiệm chinh phục thác Datanla:&nbsp;<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/hanh-trinh-phuot-da-lat-chinh-phuc-thac-datanla-424" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Hành trình phượt Đà Lạt chinh phục thác Datanla</a></p>



<h4>Thác Cam Ly:</h4>



<p>chỉ cao khoảng 10m nhưng vẫn mang đậm nét dịu dàng và không kém phần mạnh mẽ. Thác đã từng đi vào những áng văn thơ gắn liền với hình ảnh Đà Lạt:</p>



<p>“…Đà Lạt ơi, chưa xa đã nhớ<br>Cam Ly đau biệt khúc xa người<br>Thung Lũng vắng tiếng ve buồn nức nở<br>qua một chuyến đò tiếc một dòng trôi…”</p>



<p>-Trích “Đà Lạt chưa xa đã nhớ”, Phan Thanh Minh-</p>



<p>Chi tiết:&nbsp;<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/dia-diem-du-lich-thac-cam-ly-da-lat-giac-mo-huyen-thoai-254" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Địa điểm du lịch thác Cam Ly Đà Lạt – Giấc mơ huyền thoại</a></p>



<h4>Thác Voi</h4>



<p>hay còn có tên khác là&nbsp;thác Liêng Rơwoa. Thác cách Đà Lạt 25 km về phía Tây Nam với chiều cao khoảng 30m, rộng 15m. Phía sau dòng thác có hang động bí ẩn như hàng Dơi, hang Gió luôn tạo đểm nhấn cho du khách muốn khám phá.</p>



<p>Chi tiết:&nbsp;<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/chinh-phuc-thac-lieng-rowoa-o-da-lat-1099" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Chinh phục thác Liêng Rơwoa ở Đà Lạt</a></p>



<h3>Các hồ nước đẹp ngút mắt</h3>



<h4>Hồ Xuân Hương:</h4>



<p>Một biểu tượng của Đà Lạt nằm tại trung tâm thành phố có hình lưỡi liềm. Buổi sáng sớm và tối luôn tấp nập du khách đi dạo quanh hồ. Hồ Xuân Hương có nhiều dịch vụ cho thuê xe đạp đôi, đạp vịt, thưởng thức cà phê ngay ven hồ.</p>



<p>Nếu thích địa điểm này bạn có thể lựa chọn một&nbsp;<a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/lam-dong?filter_by_cities=1003&amp;filter_by_area=352" target="_blank" rel="noopener">khách sạn gần Hồ Xuân Hương</a>&nbsp;để tiện cho việc tham quan, ngắm cảnh nhé.</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="http://vntrip.vn/khach-san/5738?utm_source=blog&amp;utm_medium=hotel_list" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://statics2.vntrip.vn/265x180/data-v2/hotels/5738/img_max/D10999613A174D58A463_52446381.jpg" alt="imgHotel"/></a></figure>



<h4><a href="http://vntrip.vn/khach-san/5738?utm_source=blog&amp;utm_medium=hotel_list" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Nam Quang Hotel</a></h4>



<p>30 Đường Hà Huy Tập, Phường 3, Thành phố Đà Lạt, Lâm Đồng, Việt NamGiá từ<strong>80,000đ</strong>&nbsp;/ đêm<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#" target="_blank" rel="noopener">Quan tâm</a></p>



<figure class="wp-block-image"><a href="http://vntrip.vn/khach-san/5721?utm_source=blog&amp;utm_medium=hotel_list" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://statics2.vntrip.vn/265x180/data-v2/hotels/5721/img_max/1CA0019F5FCF411AA91E_52276813.jpg" alt="imgHotel"/></a></figure>



<h4><a href="http://vntrip.vn/khach-san/5721?utm_source=blog&amp;utm_medium=hotel_list" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Gold Dream Hotel</a></h4>



<p>25/10 Lê Đại Hành, Thành phố Đà Lạt, Lâm ĐồngGiá từ<strong>108,000đ</strong>&nbsp;/ đêm<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#" target="_blank" rel="noopener">Quan tâm</a></p>



<p>Chi tiết:&nbsp;<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/ho-xuan-huong-dia-diem-du-lich-hap-dan-khi-den-da-lat-429" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Hồ Xuân Hương địa điểm du lịch hấp dẫn khi đến Đà Lạt</a></p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2017/06/10dl.jpg" alt="Địa điểm du lịch Đà Lạt - Hồ Xuân Hương " title="Địa điểm du lịch Đà Lạt - Hồ Xuân Hương "/></figure>



<p><em>Hồ Xuân Hương rực rỡ trong nắng (Ảnh: sưu tầm)</em></p>



<h4>Hồ Đa Nhim:</h4>



<p>Còn có tên gọi khác là hồ Đơn Dương, nằm tại thị trấn Dran cách Đà Lạt 40km. Hồ có khung cảnh thiên nhiên hài hòa giữa non nước mây trời xen kẽ là các vườn hoa lá. Từ đây bạn có thể khám phá đèo Ngoạn Mục – một trong những đèo lớn nhất Việt Nam.</p>



<h4>Hồ Tuyền Lâm:</h4>



<p>Có rất nhiều các vườn hoa nhỏ đủ màu sắc rực bao quanh. Hồ cách trung tâm 7km có cánh rừng nguyên sinh bao bọc, không khí luôn trong lành, mát mẻ.</p>



<p>Chi tiết:&nbsp;<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/cac-hoat-dong-giai-tri-tai-ho-tuyen-lam-va-du-an-tuong-lai-312" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Các hoạt động giải trí tại hồ Tuyền Lâm và dự án tương lai</a></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-8.jpg" alt="Cây cầu tại Hồ Tuyền Lâm. Ảnh: ST"/></figure></div>



<p><em>Cây cầu tại Hồ Tuyền Lâm. Ảnh: ST</em></p>



<h4>Hồ Đan Kia (Dankia) – hồ Suối Vàng:</h4>



<p>cách trung tâm thành phố 12km, suốt chặng đường đi bạn sẽ bắt gặp khung cảnh thơ mộng như lạc vào chốn thần tiên. Khi đến đây ngoài ngắm cảnh bạn có thể lựa chọn làm điểm dã ngoại.</p>



<p>Chi tiết:&nbsp;<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/den-da-lat-dung-quen-ghe-tham-ho-suoi-vang-1021" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Đến Đà Lạt, đừng quên ghé thăm Hồ Suối Vàng</a></p>



<h4>Hồ Than Thở:</h4>



<p>nằm ở phía Bắc của thành phố tọa lạc trên ngọn đồi cao xung quanh được bao bọc bởi rừng thông. Để cảm nhận được nét đẹp của Hồ Than Thở bạn nên tản bộ trên thảm cỏ xanh rì quanh đó có nhiều hoạt động du lịch để bạn tham gia.</p>



<p>Chi tiết:&nbsp;<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/canh-dep-trong-huyen-thoai-ho-than-tho-nghin-nam-o-da-lat-25" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Cảnh đẹp trong huyền thoại Hồ Than Thở nghìn năm ở Đà Lạt</a></p>



<h3>Cảnh đẹp Đà Lạt&nbsp;nên check in</h3>



<h4>Ga xe lửa Đà Lạt:</h4>



<p>là điểm tham quan hấp dẫn du khách, chứa đựng nhiều giá trị văn hóa của Đà Lạt nói chung và con người nơi đây nói riêng. Ga được xây dựng từ năm 1932 và sau 6 năm thì hoàn thành. Đến nay ga đã không còn hoạt động mà chỉ phục vụ cho khách du lịch trên tuyến đường từ thành phố đến Trại Mát.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-9.jpg" alt=""/></figure>



<p><em>Kiến trúc độc đáo của ga Đà Lạt. Ảnh: @ngoc.du97</em></p>



<div class="wp-block-cover has-background-dim has-background-gradient"><span aria-hidden="true" class="wp-block-cover__gradient-background has-light-green-cyan-to-vivid-green-cyan-gradient-background"></span><img class="wp-block-cover__image-background" alt="" src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-10.jpg" data-object-fit="cover"/><div class="wp-block-cover__inner-container">
<p class="has-large-font-size"></p>
</div></div>



<p><em>Những góc check-in cực chất trên đầu tàu hoả tại ga. Ảnh:&nbsp;@pqtkty</em></p>



<h4>Các&nbsp;<a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/lam-dong?filter_by_cities=1003&amp;filter_by_area=351" target="_blank" rel="noopener">khách sạn ở ga xe lửa cổ Đà Lạt</a>&nbsp;cũng được rất nhiều du khách ưa thích và lựa chọn.</h4>



<figure class="wp-block-image"><a href="http://vntrip.vn/khach-san/9448?utm_source=blog&amp;utm_medium=hotel_list" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://statics2.vntrip.vn/265x180/data-v2/hotels/9448/img_max/9448_1496461758_89851926.jpg" alt="imgHotel"/></a></figure>



<h4><a href="http://vntrip.vn/khach-san/9448?utm_source=blog&amp;utm_medium=hotel_list" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Da Lat Mr.Happy Homestay</a></h4>



<p>252 Đường Tô Hiến Thành, Phường 3, Thành phố Đà Lạt, Lâm Đồng, Việt NamGiá từ<strong>78,000đ</strong>&nbsp;/ đêm<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#" target="_blank" rel="noopener">Quan tâm</a></p>



<figure class="wp-block-image"><a href="http://vntrip.vn/khach-san/5738?utm_source=blog&amp;utm_medium=hotel_list" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://statics2.vntrip.vn/265x180/data-v2/hotels/5738/img_max/D10999613A174D58A463_52446381.jpg" alt="imgHotel"/></a></figure>



<h4><a href="http://vntrip.vn/khach-san/5738?utm_source=blog&amp;utm_medium=hotel_list" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Nam Quang Hotel</a></h4>



<p>30 Đường Hà Huy Tập, Phường 3, Thành phố Đà Lạt, Lâm Đồng, Việt NamGiá từ<strong>80,000đ</strong>&nbsp;/ đêm<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#" target="_blank" rel="noopener">Quan tâm</a></p>



<h4><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/co-nhung-sac-vang-trong-vuon-hoa-da-lat-377" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Vườn hoa Đà Lạt</a>:</h4>



<p>Đây là xứ sở quy tụ các loài hoa đẹp trên thế giới bởi vậy mà những vườn hoa này luôn là những điểm check in lý tưởng nhất khi giới thiệu về&nbsp;cảnh đẹp Đà Lạt.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-11.jpg" alt=""/></figure>



<p><em>Những loại hoa đủ màu sắc cực ấn tượng trong vườn hoa thành phố. Ảnh: ST</em></p>



<h4><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/dia-diem-du-lich-thung-lung-tinh-yeu-hen-uoc-lua-doi-o-da-lat-613" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Thung lũng tình yêu</a>:</h4>



<p>nằm cách trung tâm 5km, có diện tích lên tới 140ha. Đây là một trong những khu du lịch thơ mộng lôi cuốn du khách, là địa điểm tổ chức các hoạt động dã ngoại, cắm trại. Bên cạnh đó có nhiều trò chơi thú vị như cưỡi ngựa, đạp vịt, đi xe jeep, súng sơn…</p>



<h4><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/lang-cu-lan-da-lat-dau-vet-hoang-1586" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Làng Cù Lần</a>:</h4>



<p>Một địa điểm du lịch khá mới mẻ. Đến đây du khách sẽ tìm hiểu được nét văn hóa của người dân K’ho thật thà, chất phác. Làng Cù Lần tọa lạc tại thôn Suối Cạn, Xã Lát, huyện Lạc Dương. Tuy là điểm đến mới nhưng khách du lịch có ấn tượng đẹp và review tốt về địa điểm du lịch này.</p>



<h4>Cây thông cô đơn</h4>



<p>Cây thông cô đơn là địa điểm cực nổi tiếng thường được các bạn trẻ tìm đến check – in vì sự lãng mạn như vẫn pha chút nét trầm mặc, bình yên.&nbsp;Ngay phía trước mặt cây là bờ hồ phẳng lặng lộng lớn, phía sau là khu đồi trống tạo nên một không gian đơn côi, tĩnh lặng giữa chốn núi rừng. Cảm nhận nguồn không khí trong lành của phố núi, lặng mình trước vẻ đẹp bình yên của đất trời sẽ đem đến cho bạn nguồn năng lượng mới tươi trẻ hơn. Nơi đây cũng rất thích hợp cho các chuyến cắp trại, picnic qua đêm cùng bạn bè và gia đình. &nbsp;Một lưu ý nho nhỏ là đường lên cây thông khá khó đi, vì vậy bạn nên bạn chế đi cácc lại xe tay ga hay đi giày cao gót khi vô đây để thuận tiện di chuyển hơn nhé. . Bạn cũng có thể thuê một số người dân, xe ôm quanh khu vực này chở vào đây với mức giá hợp lý.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-12.jpg" alt="Khung cảnh bình yên thơ mộng tại cây thông cô đơn. Ảnh: ST"/></figure>



<p><em>Khung cảnh bình yên thơ mộng tại cây thông cô đơn. Ảnh: ST</em></p>



<h4>Núi Langbiang:</h4>



<p>Cách Đà Lạt 12km, thuộc địa phận thị trấn Lạc Dương, huyện Lạc Dương, tỉnh Lâm Đồng. Núi có độ cao 2.169m so với mực nước biển. Đây là địa điểm thăm quan hấp dẫn bậc nhất mà ai cũng muốn check in.</p>



<p>Trải nghiệm:&nbsp;<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/chinh-phuc-dinh-nui-langbiang-da-lat-bang-xe-jeep-1547" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Chinh phục đỉnh núi Langbiang Đà Lạt bằng xe Jeep</a></p>



<h4><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/nhung-diem-loi-cuon-cua-doi-mong-mo-da-lat-1379" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Đồi Mộng Mơ</a>:</h4>



<p>là một khu du lịch mới kết hợp nét đẹp truyền thống với hiện đại. Đồi Mộng Mơ có hồ nước riêng, nhà hàng, quầy bán đồ lưu niệm, khu vui chơi giải trí, các chương trình ca múa nhạc đặc sắc, ấn tượng…</p>



<h3>Điểm du lịch Đà Lạt gắn với lịch sử – văn hóa tâm linh</h3>



<h4><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/dia-diem-du-lich-da-lat-bi-mat-dinh-bao-dai-va-dieu-ky-bi-ve-con-so-13-973" target="_blank" rel="noopener">Dinh Bảo Đại</a>:</h4>



<p>được xây dựng từ 1933 đến 1938. Đây là nơi gia đình vị vua cuối cùng của triều Nguyễn sinh sống và làm việc. Toàn bộ thiết kế của Dinh Bảo Đại đều do kiến trúc sư người Pháp và kiến trúc sư Việt Nam Huỳnh Tấn Phát thiết kế. Bởi vậy nên dinh thự bị ảnh hưởng bởi kiến trúc châu Âu.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-13.jpg" alt="Kiến trúc cổ điển mang đậm nét Châu Âu của Dinh III. Ảnh ST"/></figure>



<p><em>Kiến trúc cổ điển mang đậm nét Châu Âu của Dinh III. Ảnh ST</em></p>



<h4><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/dia-diem-du-lich-da-lat-hap-dan-biet-dien-tran-le-xuan-676" target="_blank" rel="noopener">Biệt điện Trần Lệ Xuân</a>:</h4>



<p>bao gồm 3 biệt thự&nbsp;(Bạch Ngọc, Lam Ngọc và Hồng Ngọc), nơi đây được đánh giá là “đệ nhất trời Nam” thời bấy giờ. Với diện tích 13.000m2 và được khởi công xây dựng vào năm 1958 tọa lạc trên đồi Lam Sơn, cách trung tâm thành phố 3km.</p>



<h4><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/dia-diem-du-lich-thien-vien-truc-lam-tai-da-lat-841" target="_blank" rel="noopener">Thiền viện Trúc Lâm</a>:</h4>



<p>khởi công xây dựng từ năm 1993 và khánh thành vào 19/3/1994. Thiền viện mang vẻ đẹp tĩnh lặng, thoát tục, đây là một điểm tham quan lý tưởng dành cho du khách muốn tìm đến sự yên bình.</p>



<h4>Nhà Thờ Chính Tòa:</h4>



<p>tọa lạc trên đường Trần Phú là nhà thờ lớn nhất Đà Lạt một trong những công trình do người Pháp để lại, trên đỉnh tháp chuông có hình con gà lớn.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-14.jpg" alt=""/></figure>



<p><em>Nhà thờ Chính toà hay còn có cái tên thân thương khác là nhà thờ con gà. Ảnh: ST</em></p>



<h4><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/nhung-dieu-thu-vi-tai-truong-cao-dang-su-pham-da-lat-dia-diem-du-lich-co-kinh-794" target="_blank" rel="noopener">Trường Cao đẳng Sư phạm Đà Lạt</a>:</h4>



<p>nổi bật với dãy nhà hình vòng cung gọi là tháp chuông. Đây là công trình được hội kiến trúc sư thế giới công nhận là 1 trong 1000 công trình độc đáo của thế kỷ 20. Tuy nhiên đẻ đảm bảo cho việc học tập và giảng dậy của trường, hiện tại Cao đẳng sư phạm Đà Lạt đã ngưng nhận khách du lịch vào các ngày trong tuần, nên bạn nhớ lưu ý để không mất thời gian tới tham quan tại đây.</p>



<h3>Địa điểm du lịch Đà Lạt chụp ảnh đẹp</h3>



<h4><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/vuon-hoa-oai-huong-da-lat-ruc-ro-toa-huong-trong-nang-1535" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Vườn hoa oải hương (lavender) Đà Lạt</a>:</h4>



<p>Hiện Đà Lạt có vườn hoa lavender tại làng hoa Vạn thành và vườn hoa ở ngay gần Hồ Tuyền Lâm. Đây là điểm du lịch được giới trẻ yêu thích năm 2017. Hoa oải hương nổi bật với sắc tím, tỏa hương trong nắng. Hoa thể hiện cho tình yêu chung thủy.</p>



<h4><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/quang-truong-lam-vien-da-lat-67539" target="_blank" rel="noopener">Quảng trường Lâm Viên</a>:</h4>



<p>Nằm ngay cạnh Hồ Xuân Hương, Quảng trường Lâm Viên là nơi tập trung rất nhiều các dịch vụ ăn uống, vui chơi giải trí tại Đà Lạt. Đặc biệt, hai công trình độc đáo lấy ý tưởng từ nụ hoa atiso và hoa dã quỳ – hai biểu tượng của thành phố Đà Lạt được thiết kế bằng kính vô cùng độc đáo càng tạo nên sự thu hút giới trẻ tới đây để check-in sống ảo cực chất. Trên quảng trường còn bán rất nhiều đồ ăn vặt đặc trưng của Đà Lạt như dâu lắc, bánh tránh nướng, sữa đậu nành cùng quán coffee trong nụ hoa atiso khá ngon. Ngay bên cạnh dưới quảng trường là khu vực siêu thị big C phục vụ chủ yếu cho việc mua bán của người dân Đà Lạt.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-15.jpg" alt="Nụ hoa atiso trên quảng trường. Ảnh: ST"/></figure></div>



<p><em>Nụ hoa atiso trên quảng trường. Ảnh: ST</em></p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-16.jpg" alt="Công trình hình hoa dã quỳ hướng xuống siêu thị big C. Ảnh: ST"/></figure>



<p><em>Công trình hình hoa dã quỳ hướng xuống siêu thị big C. Ảnh: ST</em></p>



<p><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/hoa-tam-giac-mach-da-lat-26797" target="_blank" rel="noopener">Cánh đồng hoa tam giác mạch</a>:</p>



<p>cánh đồng hoa tam giác mạch như mở rộng trải dài ngút mắt luôn thôi thúc các phượt thủ đến xã Tà Nung, huyện Lâm Hà. Những bông hoa manh mảnh mang sắc trắng hồng, thể hiện nét đẹp dịu dàng, e ấp. Nằm trên trục đường đi đến&nbsp;Thác Voi&nbsp;nên các bạn trẻ sẽ dễ dàng kết hợp đi 2 địa điểm du lịch này trong ngày.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-17.jpg" alt=""/></figure>



<p><em>Hoa tam giác mạch Đà Lạt thường nở vào khoảng tháng 9 -10. Ảnh: ST</em></p>



<p><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/lang-hoa-van-thanh-33358" target="_blank" rel="noopener">Làng hoa Vạn Thành</a>:</p>



<p>cách trung tâm thành phố 3km, bạn sẽ choáng ngợp trước cảnh sắc lộng lẫy như chìm trong xứ sở muôn hoa. Từ những vườn hoa mang gam màu trắng tinh khôi, giản dị đến những sắc hồng phấn nhẹ nhàng rồi nổi bật lên với sắc vàng tươi trong nắng, sắc tím thủy chung, sắc đỏ lộng lẫy.</p>



<p>Trong quá trình tham quan các&nbsp;địa điểm du lịch Đà Lạt&nbsp;bạn đừng quên mang theo bảo bối quan trọng là chiếc&nbsp;bản đồ du lịch Đà Lạt&nbsp;sẽ giúp ích cho bạn trong quá trình di chuyển.</p>



<h2>Các địa chỉ ăn uống ngon nhất Đà Lạt</h2>



<h3>Lẩu Khap Bun Kha</h3>



<ul><li>Địa chỉ: 26 Nguyễn Văn Cừ, phường 1, thành phố Đà Lạt</li><li>Điện thoại:&nbsp;<a href="tel:02633523399">02633 523 399</a></li></ul>



<p>Khap Bun Kha là cái tên được nhiều người dân Đà Lạt biết đến. Khi đến đây bạn sẽ được thưởng thức món lẩu mực khổng lồ với hương vị không thể nào quên. Đó chính là dai dai, giòn giòn của mực khổng lồ. Cùng với vị tươi ngon của hải sản và rau xanh. Nồi nước dùng mới gọi là đặc trưng riêng của quán xứng đáng với món lẩu ngon Đà Lạt.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/lau-khap-bun-kha-2.jpg" alt="Lẩu Khap Bun Kha" class="wp-image-111362"/></figure></div>



<p>Nồi lẩu với hương vị cay cay thơm thơm, cực hợp cho thời tiết se lạnh khi về đêm của Đà Lạt. Cùng với vị chua chua đậm đà, hấp dẫn. Vị ngọt thanh nhẹ nhàng đọng lại cực kỳ ấn tượng.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/lau-khap-bun-kha-1.jpg" alt="Lẩu Khap Bun Kha" class="wp-image-111361"/></figure></div>



<p>Ngoài lẩu, Khap Bun Kha còn có rất nhiều món ăn ngon như: Pad Thái, cơm chiên trái dứa, xôi xoài,… Cùng đến đây để thưởng thức món ngon nhé.</p>



<h3>Lẩu Mà La</h3>



<ul><li>Địa chỉ: 24 Nguyễn Văn Cừ, phường 1, thành phố Đà Lạt</li><li>Điện thoại:&nbsp;<a href="tel:02633533399">02633 533 399</a></li></ul>



<p>Quán lẩu được người dân Đà Lạt cực yêu thích. Nhất là những ai muốn trải nghiệm vị ngon của tất cả các loại lẩu. Đặc biệt tại Mà La bạn sẽ có cơ hội nếm thử 10 loại nước lẩu với các hương vị khác nhau.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/lau-mala1.jpg" alt="Lẩu Mà La" class="wp-image-111363"/></figure></div>



<p><em>Nồi lẩu được mang lên phục vụ thực khách có đến 4 ngăn, mọi người có thể lựa chọn 4 loại nước dùng theo ý muốn của mình.</em></p>



<p>Ấn tượng nhất là quán sử dụng nồi lẩu thang máy tự động, nâng lên hạ xuống theo ý thích mà không cần dùng vá. Bên cạnh đó đến với Lẩu Mà La bạn còn được trải nghiệm gọi món bằng Ipad, không cần phải gọi phục vụ mỗi lần đặt thêm món rất tiện lợi, chuyên nghiệp và hiện đại nhé.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/lau-mala-2.jpg" alt="Lẩu Mà La" class="wp-image-111364"/></figure></div>



<p><em>Các loại topping ở Lẩu Mà La vô cùng nhiều. Mọi người có thể chọn đồ nhúng từ thịt bò, thịt gà, hải sản, rau sống,… Chắc chắn nồi lẩu thành phẩm sẽ khiến ai cũng phải siêu lòng.</em></p>



<h3>Cơm lam gà đồi nướng Khương Duy Đà Lạt</h3>



<ul><li>Địa chỉ: Ngã 3 Măng Lin (Ankroet – Cam Ly) ,Tp. Đà Lạt</li><li>Số điện thoại: 0868 274 998</li></ul>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/com-lam-ga-nuong-khuong-duy-da-lat-min.jpg" alt="Cơm lam gà đồi nướng Khương Duy Đà Lạt" class="wp-image-114132"/></figure></div>



<p><em>Chỉ riêng đánh giá trên Google, cơm lam gà nướng Khương Duy có hơn 130 đánh giá mức trung bình 4,4/5. Một số điểm hiếm nhà hàng hay quán ăn nào ở Đà Lạt có thể đạt được.</em></p>



<p>Thực khách sẽ cảm nhận được vị tươi, thịt gà dai và ngọt khi ăn thử ở Khương Duy quán. Có lẻ điều tạo nên chất lượng cho món gà nướng cơm lam ở đây chính là giống gà đồi bản địa được chăn thả ngay đồi thông bên cạnh quán.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/com-lam-ga-nuong-ngon-tai-da-lat-min.jpg" alt="Cơm lam gà đồi nướng Khương Duy Đà Lạt" class="wp-image-114133"/></figure></div>



<p>Nếu muốn bạn có thể ra vườn chỉ gà để đầu bếp chế biến. Ngoài gà nướng, cơm lam thì Khương Duy quán còn có các món rau rừng, các món đặc sản của núi rừng Tây Nguyên. Không gian thoáng mát, và Quán nằm trên đường đi Làng Cù Lần, Thung lũng vàng hay Ma rừng lữ nên bạn ghé dừng chân ở quán ăn trưa rất tiện.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/khuong-duy-quan-da-lat-min.jpg" alt="Cơm lam gà đồi nướng Khương Duy Đà Lạt" class="wp-image-114134"/></figure></div>



<h3>Một số địa chỉ ăn uống ngon ở Đà Lạt khác:</h3>



<ul><li>Bánh ướt lòng gà ở đường Trương Công Định mở bán từ 2h chiều đến khoảng 8h tối là hết hàng</li><li>Bánh bèo Bà Hường với giá 20k/ 4 cái tại địa chỉ 228 đườn Phan Đình Phùng</li></ul>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2017/06/18dl.jpg" alt="Bánh bèo chén - Món ngon Đà Lạt " title="Bánh bèo chén - Món ngon Đà Lạt "/></figure></div>



<p><em>Bánh bèo chén (Ảnh: sưu tầm)</em></p>



<ul><li>Bánh canh Xuân An: 25 – 30k/ tô tại nhà số 15 Nhà Chung</li><li>Bánh Tráng nước ngon nhất tại địa chỉ 112 Nguyễn Văn Trỗi</li><li>Dâu tây kem 8k/ly số 242D Phan Đình Phùng</li></ul>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2017/06/19dl.jpg" alt="Kem dâu tây - Món ngon Đà Lạt " title="Kem dâu tây - Món ngon Đà Lạt "/></figure></div>



<p><em>Kem dâu tây món ngon khó cưỡng (Ảnh: sưu tầm)</em></p>



<ul><li>Mỳ Quảng: được đánh giá cao cả về chất và lượng nằm tại địa chỉ lô A29, đường Mạc Đĩnh Chi, Đà Lạt</li><li>Kem Bơ đường Nguyễn Văn Trỗi</li><li>Xắp xắp bên Hồ Xuân Hương</li><li>Quán nướng Cu Đức chuyên các món đặc sản Tây Nguyên</li><li>Quán ăn Tài Ký tại 1/A2 Bùi Thị Xuân, Đà Lạt</li><li>Chè xé áo ở góc đường Hùng Vương – Trần Qúy Cáp</li><li>Bánh cuốn Thanh Trì đường trần Qúy Cáp với 20k/đĩa</li></ul>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2017/06/20dl.jpg" alt="Bánh cuốn Than Chì - Món ngon Đà Lạt " title="Bánh cuốn Than Chì - Món ngon Đà Lạt "/></figure></div>



<p><em>Bánh cuốn Thanh Trì Trần Quý Cáp</em>.</p>



<h2>Khách sạn tại Đà Lạt</h2>



<p>Tất nhiên rồi, để có 1 chuyến đi trọn vẹn bạn cần tìm và đặt trước phòng ưng ý, vậy đừng bỏ qua những khách sạn Đà Lạt được yêu thích dưới đây:</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="http://vntrip.vn/khach-san/70620?utm_source=blog&amp;utm_medium=hotel_list" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://statics2.vntrip.vn/265x180/data-v2/hotels/70620/img_max/70620_1567133216_7.jpg" alt="imgHotel"/></a></figure>



<h4><a href="http://vntrip.vn/khach-san/70620?utm_source=blog&amp;utm_medium=hotel_list" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Eco Villa Đà Lạt Group</a></h4>



<p>37 Đường Trạng Trình, Phường 9, Thành phố Đà Lạt, Lâm Đồng, Việt NamGiá từ<strong>600,000đ</strong>&nbsp;/ đêm<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#" target="_blank" rel="noopener">Quan tâm</a></p>



<figure class="wp-block-image"><a href="http://vntrip.vn/khach-san/8628?utm_source=blog&amp;utm_medium=hotel_list" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://statics2.vntrip.vn/265x180/data-v2/hotels/8628/img_max/8628_1499392329_88147233.jpg" alt="imgHotel"/></a></figure>



<h4><a href="http://vntrip.vn/khach-san/8628?utm_source=blog&amp;utm_medium=hotel_list" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Khách sạn Phương Vy Luxury</a></h4>



<p>Lô 12-13 Phạm Ngũ Lão, Thành Phố Đà Lạt, Lâm ĐồngGiá từ<strong>290,250đ</strong>&nbsp;/ đêm<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#" target="_blank" rel="noopener">Quan tâm</a></p>



<p>Xem toàn bộ các khách sạn Đà Lạt đang có ưu đãi trên Vntrip tại:<a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/lam-dong/da-lat?utm_source=blog" target="_blank" rel="noopener">&nbsp;https://www.vntrip.vn/khach-san/lam-dong/da-lat</a></p>



<h3>Rose Valley Hotel</h3>



<ul><li>Địa điểm: Rose Valley Hotel – 34 Ngô Thì Sỹ, P.4, TP. Đà Lạt</li><li>Hotline: 02633 686969</li></ul>



<p>Nếu như bạn đang có kế hoạch nghỉ dưỡng tại Đà Lạt vào dịp cuối tuần mà lại phân vân chưa biết ở khách sạn hay homestay nào vừa có giá cả hợp lý lại đầy đủ tiện nghi, đảm bảo 1 chuyến đi trọn vẹn nhất. Hôm nay, mình sẽ review đến các bạn 1 khách sạn vừa xinh, hiện đại lại còn gần trung tâm. Bạn sẽ yêu ngay từ cái nhìn đầu tiên khi đến đây đó nha, khách sạn ấy mang tên “Rose Valley Hotel”.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/ks-dalat.jpg" alt="Rose Valley Hotel" class="wp-image-111373"/></figure></div>



<p>Tọa lạc tại số 34 Ngô Thì Sỹ – Đà Lạt cách chợ Đà Lạt khoảng 2km khá gần trung tâm, thuận tiện cho việc di chuyển đi tham quan. Hơn nữa, Rose Valley nằm trên 1 ngọn đồi có view ngắm nhìn từ trên cao tuyệt đẹp. Ngồi trong phòng nhìn ra ô cửa kính bạn có thể nhìn ngắm toàn cảnh thành phố nhất là về đêm với những ánh đèn vàng vô cùng lãng mạn.</p>



<p>Với khung cửa kính khá lớn có thể đón toàn bộ ánh sáng tự nhiên vào buổi sớm, căn phòng ngập tràn ánh nắng tha hồ cho bạn vẫy vùng chụp choẹt. Hoặc về chiều hoàng hôn có thể ngắm nhìn khung cảnh núi rừng xung quanh bên ánh đèn vàng của Rose Valley.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/ks-dalat2.jpg" alt="Rose Valley Hotel" class="wp-image-111374"/></figure></div>



<p>Nếu bạn đang tìm cho mình hay gia đình một nơi nghỉ dưỡng vừa yên bình lại gần trung tâm, trải nghiệm chất lượng dịch vụ như những “thượng đế” thì còn đợi gì mà không thử 1 lần đặt chân đến Rose Valley. Nhanh tay book ngay cho mình 1 phòng thôi nào, nơi đây sẽ chẳng làm bạn thất vọng 1 xíu nào đâu nha</p>



<h3>Villa Du Lac Dalat</h3>



<p>Đạt tiêu chuẩn 2 sao. Nơi đây khoác trên mình vẻ đẹp hài hòa mang nét cổ điển của những tòa biệt thự cổ Đà Lạt. Các phòng tại Villa đều hướng ra khung cảnh thiên nhiên tuyệt đẹp tạo cảm giác dễ chịu trong thời gian lưu trú nghỉ dưỡng.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2017/06/22dl.jpg" alt="Villa Du Lac Đà Lạt - khách sạn Đà Lạt " title="Villa Du Lac Đà Lạt - khách sạn Đà Lạt "/></figure>



<p><em>Villa Du Lac Đà Lạt phòng nghỉ sang trọng (Ảnh: sưu tầm)</em></p>



<h3>Hệ thống Homestay , Villa Đà Lạt nguyên căn AGOTourist</h3>



<ul><li>Hotline: 0936968151 – 02633918151</li><li>Zalo xem hình ảnh, check villa theo yêu cầu: 0936968151</li></ul>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/villa-agotourist-da-lat-min.jpg" alt="Hệ thống Homestay , Villa Đà Lạt nguyên căn AGOTourist" class="wp-image-114137"/></figure></div>



<p>AGOTourist, một đối tác thân thiết của Vntrip ở Đà Lạt hiện đang quản lý hệ thống hơn 40 villa, homestay cho thuê nguyên căn ở gần trung tâm với giá chỉ từ 800.000đ/đêm.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/agotourist-villa-nguyen-can-da-lat-min.jpg" alt="Hệ thống Homestay , Villa Đà Lạt nguyên căn AGOTourist" class="wp-image-114138"/></figure></div>



<p>Nếu nhóm bạn đi từ 6 – 10 người thì homestay nguyên với chi phí tầm 100k/người bạn đã sở hữu được một nhà nguyên căn tự do thoãi mái. Cơ sở vật chất đầy đủ, có sân nướng BBQ, nhà có đầy đủ thiết bị như wifi, máy nóng lạnh, tủ lạnh, máy giặt, thiết bị nấu nướng như ở nhà mình.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/villa-da-lat-nguyen-can-agotourist-min.jpg" alt="Hệ thống Homestay , Villa Đà Lạt nguyên căn AGOTourist" class="wp-image-114139"/></figure></div>



<p>Với những đoàn đông, bạn có thể thuê villa nguyên căn giá tầm 2tr500/đêm với sức chứa từ 20 – 30 người. Villa view đẹp, sân vườn rộng rãi có thể tổ chức tiệc và đặc biệt chỗ để xe rộng rãi, an toàn. AGOTourist có dịch vụ cho thuê xe, setup tiệc BBQ và cam kết hoàn tiền nếu villa không đúng cam kết.</p>



<h3>Osaka Village DaLat</h3>



<p>Đạt tiêu chuẩn 3 sao, làng biệt thự có tất cả 21 bungalow với đầy đủ tiện nghi và mang nét kiến trúc theo phong cách Nhật Bản. Khi nghỉ tại đây bạn sẽ cảm nhân được nét văn hóa của người Nhật trong cách bài trí. Khu nghỉ dưỡng này được xây dựng gần gũi với thiên nhiên.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2017/06/23dl.jpg" alt="Osaka Village Dalat - khách sạn Đà Lạt " title="Osaka Village Dalat - khách sạn Đà Lạt "/></figure></div>



<p><em>Osaka Village Dalat mang nét kiến trúc truyền thống của Nhật Bản (Ảnh: sưu tầm)</em></p>



<h3>Đà Lạt Terrasse Des Roses Villa</h3>



<h2><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/821?utm_source=blog&amp;utm_medium=hotel_id" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Đà Lạt Terrasse Des Roses Villa</a></h2>



<p>Khách sạn</p>



<p>8.3</p>



<p>(47 đánh giá)35 Cao Bá Quát, Phường 7, Thành Phố Đà Lạt, Lâm ĐồngGiá từ<strong>852,500đ</strong>&nbsp;/ đêm</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://statics2.vntrip.vn/760x340/data-v2/hotels/821/img_max/39718EE7D9CB4743B399_21909051.jpg" alt="Khách sạn Dalat Terrasse Des Roses Villa"/><figcaption>Đà Lạt Terrasse Des Roses Villa – Khách Sạn 0.0 Sao</figcaption></figure>



<p><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/821?utm_source=blog&amp;utm_medium=hotel_id" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Đặt phòng ngay</a><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#" target="_blank" rel="noopener">Quan tâm</a></p>



<p>Tọa lạc ở đường Cao Bá Quát ngay khu vực trung tâm Đà Lạt. Biệt thự rất gần với các địa điểm du lịch nổi tiếng: Hồ Xuân Hương, thung lũng Tình yêu, chợ Đà Lạt…Villa gồm có 9 căn biệt thự sang trọng được trang bị đầy đủ tiện nghi hiện đại.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2017/06/24dl.jpg" alt="Biệt thự hoa hồng Đà Lạt - khách sạn ở Đà Lạt " title="Biệt thự hoa hồng Đà Lạt - khách sạn ở Đà Lạt "/></figure></div>



<p><em>Các phòng nghỉ của biệt thự Hoa Hồng Đà Lạt luôn đầy đủ tiện nghi sạch sẽ (Ảnh: sưu tầm)</em></p>



<h3>Binh An Village Resort Dalat</h3>



<h2><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/1705?utm_source=blog&amp;utm_medium=hotel_id" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Bình An Village Resort Đà Lạt</a></h2>



<p>Khách sạn</p>



<p>8.5</p>



<p>(42 đánh giá)Khu Du Lịch Hồ Tuyền Lâm, Phường 4, Thành phố Đà Lạt, Lâm ĐồngGiá từ<strong>3,612,500đ</strong>&nbsp;/ đêm</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://statics2.vntrip.vn/760x340/data-v2/hotels/1705/img_max/1705_1529138636_violet_suite_5.jpg" alt="Khách sạn Binh An Village Resort Dalat"/><figcaption>Bình An Village Resort Đà Lạt – Khách Sạn 4 Sao</figcaption></figure>



<p><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/1705?utm_source=blog&amp;utm_medium=hotel_id" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Đặt phòng ngay</a><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#" target="_blank" rel="noopener">Quan tâm</a></p>



<p>Tiêu chuẩn 5 sao, nằm ở tiểu khu 162 khu du lịch Hồ Tuyền Lâm, thuộc quận 4, thành phố Đà Lạt. Resort là sự kết hợp tinh tế giữa kiến trúc cổ điển Pháp và nét kết trúc truyền thống của Việt Nam. Khung cảnh quanh Bình An Village luôn tạo cho du khách cảm giác thư thái, yên bình.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2017/06/25dl.jpg" alt="Binh An Village Dalat - khách sạn Đà Lạt " title="Binh An Village Dalat - khách sạn Đà Lạt "/></figure></div>



<p><em>Binh An Village Dalat đem đến không gian nghỉ dưỡng hạng nhất tron chuyển du lịch của bạn.</em></p>



<h2>Quán cafe đẹp ở Đà Lạt</h2>



<h3>Thongdalat.space</h3>



<p>Thongdalat.space cafe nằm ở 90 Bùi Thị Xuân, quán lấy cảm hứng từ những vườn ươm cây ở Đà Lạt, đây sẽ là nơi mang lại cảm hứng, ươm mầm cho những ước mơ của người trẻ, là nơi để bạn bè gặp gỡ, chia sẻ những ước mơ, hoài bão.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2017/06/26dl.jpg" alt="Quán cà phê Thông Đà Lạt " title="Quán cà phê Thông Đà Lạt "/></figure></div>



<p><em>Quán cafe tràn ngập màu xanh ( nguồn sưu tầm)</em></p>



<h3>An Cafe</h3>



<p>An Cafe có 5 khu riêng biệt, với diện tích 200m2 và nằm trên đường 3/2, P.1, TP. Đà Lạt. An&nbsp;là một điểm đến phải ghé ở Đà Lạt cho những ai yêu thiên nhiên và muốn được trải nghiệm Đà Lạt theo cách gần gũi nhất.&nbsp;Điều đặc biệt nhất ở An Cafe chính là bạn có thể thấy tất tần tật các loại rau, cải ở bất cứ đâu trong quán, từ khu vườn nhỏ bên ngoài cho đến kệ, bàn, đến những lối đi từ khu này đến khu khác.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2017/06/27dl.jpg" alt="An Cafe - quán cafe đẹp ở Đà Lạt " title="An Cafe - quán cafe đẹp ở Đà Lạt "/></figure></div>



<p><em>An cafe với những cây rau sạch ( nguồn Foody.vn)</em></p>



<h3>Là Việt</h3>



<p>Tọa lạc ở số 200 Nguyễn Công Trứ, Phường 8, Là Việt là quán cafe được các tín đồ mê uống cafe sạch thường xuyên “rỉ tai” nhau mỗi khi lên Đà Lạt, vì ở đây, bạn sẽ được tận mắt chứng kiến quá trình làm nên một ly cafe từ những hạt cafe sạch của núi đồi, và ngay lập tức, không khí sẽ tràn ngập mùi thơm của cafe, mang lại một cảm giác tuyệt vời khó tả.&nbsp;</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2017/06/28dl.jpg" alt="Là Việt - Quán cafe đẹp ở Đà Lạt " title="Là Việt - Quán cafe đẹp ở Đà Lạt "/></figure></div>



<p><em>Không gian quán cafe vô cùng “ chất” ( nguồn sưu tầm)</em></p>



<h3>Mê Linh Coffee Garden</h3>



<p>Mê Linh Coffee Garden tọa lạc ở địa chỉ tổ 20, thôn 4, xã Tà Nung, cách trung tâm thành phố 20km, quán được nhiều du khách&nbsp;du lịch Đà Lạt&nbsp;yêu thích và tìm đến không chỉ nhờ hương vị cà phê chồn đúng chất mà còn sở hữu tầm nhìn có một không hai ở Đà Lạt. Mê Linh Coffee Garden được thiết kế mở, đảm bảo cho bạn một tầm nhìn trọn vẹn 360 độ và ngay dưới chân quán là một trang trại cà phê nhỏ, phía trước mặt là hồ Đập Cam Ly.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2017/06/29dl.jpg" alt="Mê Linh Coffee Garden - Quán cafe đẹp ở Đà Lạt " title="Mê Linh Coffee Garden - Quán cafe đẹp ở Đà Lạt "/></figure></div>



<p><em>Mê Linh Coffee Garden thu hút nhiều khách du lịch ( nguồn sưu tầm)</em></p>



<h2>Nên mua đặc sản nào về làm quà?</h2>



<p>Kinh nghiệm&nbsp;du lịch Đà Lạt tự túc&nbsp;đó là&nbsp;đi đến đâu thưởng thức đặc sản đến đó và sẵn sàng mua quà tặng cho người thân, gia đình, bạn bè mà vẫn đáp ứng tiêu chí: chất lượng và hợp túi tiền.</p>



<h3>Ghé mua quà tại W’R FARMERS</h3>



<ul><li>Địa chỉ: 22 Nguyễn Văn Cừ, phường 1, thành phố Đà Lạt</li><li>Điện thoại:&nbsp;<a href="tel:0706844844">0706 844 844</a></li></ul>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/wrfarmer1.jpg" alt="" class="wp-image-111365"/></figure></div>



<p><em>W’R FARMERS là chuỗi cửa hàng bán lẻ đặc sản Đà Lạt nhằm mang đến những sản phẩm Đà Lạt ngon, bổ, rẻ và an toàn đến cho khách hàng.</em></p>



<p>W’R Farmers mang đến cho khách hàng bao gồm các nhóm sản phẩm: nhóm bánh mứt đặc sản, nhóm cà phê, nhóm hạt, nhóm nước cốt, nhóm thảo mộc, nhóm thịt khô, nhóm trà pha ấm, nhóm trà túi lọc, nhóm trái cây sấy dẻo, nhóm trái cây sấy giòn,…</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/wrfarmer2.jpg" alt="" class="wp-image-111366"/></figure></div>



<p><em>Một số loại sản phẩm ở W’R Farmers được nhiều người yêu thích: hồng Đà Lạt sấy dẻo, mận sấy dẻo, dâu tây Đà Lạt, hồng trà, trà olong, trà xanh…. và nhiều nông sản khách chính gốc Đà Lạt.</em></p>



<p>W’R Farmers được thành lập bởi công ty Hoàng Vũ. Trải qua hơn nhiều năm phát triển, hiện nay W’R Farmers là công ty hàng đầu trong lĩnh vực cung cấp các loại đặc sản Đà Lạt đến tay khách hàng.&nbsp;</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/wrfarmer3.jpg" alt="" class="wp-image-111367"/></figure></div>



<p><em>W’R Farmers là một trong những nơi tin cậy để lựa chọn những món quà đặc sản Đà Lạt cho người thân và bạn bè.&nbsp;</em></p>



<h3>Rượu vang Đà Lạt</h3>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2017/06/30dl.jpg" alt="Rượu vang Đà Lạt - món quà khi du lịch Đà Lạt " title="Rượu vang Đà Lạt - món quà khi du lịch Đà Lạt "/></figure></div>



<p><em>Rượu vang Đà Lạt nổi tiếng (Ảnh: sưu tầm)</em></p>



<p>Rượu vang Đà Lạt&nbsp;rất nổi tiếng được nhiều người ưa chuộng vì thế nên được bày bán tại nhiều tại&nbsp;Đà Lạt. Tuy nhiên để tránh mua hàng giả, kém chất lương, hàng nhái thì bạn nên đến nhà máy rượu vang Đà Lạt tại số 31 Ngô Văn Sở, Phường 9, Đà Lạt để mua.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2017/06/31dl.jpg" alt="Các loại mứt Đà Lạt - Món quà làm quà khi du lịch Đà Lạt" title="Các loại mứt Đà Lạt - Món quà làm quà khi du lịch Đà Lạt"/></figure></div>



<p><em>Nhiều loại mứt Đà Lạt cho bạn thưởng thức và lựa chọn (Ảnh: sưu tầm)</em></p>



<h3>BerryLand – Xưởng mứt trà, đặc sản Đà Lạt</h3>



<ul><li>Địa chỉ: 58 Lý Nam Đế, Phường 8, Thành phố Đà Lạt</li><li>Số điện thoại: 0908500244</li><li>Fanpage: https://www.facebook.com/vinaberryland/</li></ul>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/xuong-mut-tra-berryland-da-lat.jpg" alt="BerryLand - Xưởng mứt trà, đặc sản Đà Lạt" class="wp-image-114140"/></figure></div>



<p>Mình thấy sản phẩm ở Berryland Đà dùng rất ít đường, khi ăn cảm giác mứt vẫn giữ nguyên hương vị trái cây tươi hơn việc dùng đường làm ngọt, phẩm màu làm đẹp mẫu mã. Điều làm mình và nhiều du khách ấn tượng ở Berryland là cách làm mứt đi ngược với những sản phẩm mứt trà thông thường.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/mut-dau-tay-say-deo-berryland.jpg" alt="BerryLand - Xưởng mứt trà, đặc sản Đà Lạt" class="wp-image-114141"/></figure></div>



<p>Và để làm được loại mứt như vậy cần dây chuyền hiện đại, đặc nguyên liệu phải tươi mới. Khi đến xưởng, mình thấy rõ quy trình sản xuất mứt trà của BerryLand và được anh chủ dễ thương mời dùng thử mứt trà miễn phí. Như mình có tìm hiểu, Berryland là xưởng sản xuất đầu tiên tại Đà Lạt được chứng nhân quy trình sản xuất đạt tiêu chuẩn ISO22000.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/01/berry-land-da-lat.jpg" alt="BerryLand - Xưởng mứt trà, đặc sản Đà Lạt" class="wp-image-114142"/></figure></div>



<p>Ở Berryland có đa dạng các loại mứt khác nhau như dâu tây sấy, chuối laba sấy, mứt hoa atiso, các loại trà dâu, mãng cầu, hoa hồng… với đủ size to, nhỏ được đóng túi zip tiện lợi, tha hồ cho bạn lựa chọn cùng nhiều mức giá ưu đãi 19k, 39k, 42k, 56k,…</p>



<h3>Hoa quả Đà Lạt</h3>



<p>Các loại hoa quả khác: xí muội, kiwi, quất, nhiều loại mứt chính là thức quà dễ mua về làm quà nhất. Bạn có thể mua ở chợ Đà Lạt, L’angfarm, các của hàng bán đặc sản, chợ âm phủ…</p>



<p>Để thưởng thức dâu tây, bạn chỉ mất vài chục nghìn đồng khi mua ở chợ và sẽ đắt gấp 2 đến 3 lần&nbsp;nếu bạn mua&nbsp;tại vườn. Tuy nhiên, đi cùng với giá thành đó, bạn có thể vừa chụp ảnh vừa tự tay hái những trái dâu ngon nhất, to nhất và ưng ý nhất, một trong những thứ đáng để “vung tay”, dù bạn đang&nbsp;du lịch Đà Lạt tự túc&nbsp;và muốn hướng đến chi tiêu ít nhất có thể.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2017/06/32dl.jpg" alt="Trà atiso - Món quà mang về cho người thân khi du lịch Đà Lạt " title="Trà atiso - Món quà mang về cho người thân khi du lịch Đà Lạt "/></figure></div>



<p><em>Trà atiso thức quà tặng cho người thân (Ảnh: sưu tầm)</em></p>



<p>Trà atiso, trà Ô Long, cà phê đều là những đặc sản được khách du lịch yêu thích và lựa chọn về làm quà.&nbsp;Nếu muốn chọn quà lưu niệm thì tranh khắc gỗ, tranh bút lửa, tranh thêu đều là lựa chọn hoàn hảo dành tặng người thân.</p>



<p>Cuốn&nbsp;cẩm nang du lịch Đà Lạt từ A đến Z mà Vntrip.vn cung cấp sẽ giống như người bạn đồng hành cùng&nbsp;bạn trên khắp mọi nẻo đường chinh phục, khám phá Đà Lạt mộng mơ, một xứ sở của muôn hoa đua nở khoe sắc thắm.</p>



<p>Xem thêm:</p>



<ul><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/dia-diem-du-lich-mien-trung-49399" target="_blank" rel="noopener">17 địa điểm du lịch miền Trung đẹp nhất</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/dia-diem-du-lich-da-lat-2-29636" target="_blank" rel="noopener">16 địa điểm du lịch Đà Lạt đẹp và hấp dẫn bậc nhất</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/lac-vao-top-9-quan-cafe-song-ao-sieu-xinh-khi-den-da-lat-261" target="_blank" rel="noopener">Những quán Cafe Đà Lạt</a></li></ul>



<h3><strong>Câu hỏi thường gặp về du lịch Đà Lạt:</strong></h3>



<p><strong>Du lịch Đà Lạt mùa nào đẹp nhất?</strong><strong>Địa điểm du lịch nào không thu phí ở Đà Lạt?</strong><strong>Đường vào cây thông cô đơn có khó đi không&nbsp;?</strong><strong>Đà Lạt có những vườn hoa gì?</strong><strong>Đường đi Đà Lạt bằng xe máy có công an không?</strong><strong>Đà Lạt có xe bus không?</strong><strong>Thuê xe máy Đà Lạt ở đâu?</strong><strong>Đi Đà Lạt ăn gì?</strong>Gửi</p>



<h3>0 bình luận</h3>



<h3>Bạn có thể quan tâm</h3>



<ul><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/nhung-diem-check-in-dep-moi-noi-o-da-lat-2021-115970" target="_blank" rel="noopener">Những điểm check-in đẹp mới nổi ở Đà Lạt 2021</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/milano-coffee-da-lat-115225" target="_blank" rel="noopener">Có một MILANO COFFEE ẩn mình giữa núi rừng Đà Lạt</a></li></ul>



<p>https://www.facebook.com/v7.0/plugins/like.php?action=like&#038;app_id=1216538601705933&#038;channel=https%3A%2F%2Fstaticxx.facebook.com%2Fx%2Fconnect%2Fxd_arbiter%2F%3Fversion%3D46%23cb%3Df375b9fa28a7b14%26domain%3Dwww.vntrip.vn%26origin%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.vntrip.vn%252Ff3b17a95837c7b%26relation%3Dparent.parent&#038;container_width=0&#038;href=https%3A%2F%2Fwww.vntrip.vn%2Fcam-nang%2Fkinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329&#038;layout=button_count&#038;locale=vi_VN&#038;sdk=joey&#038;share=true&#038;size=small&#038;width=</p>



<h6><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/chu-de/choi-gi-o-da-lat" target="_blank" rel="noopener">chơi gì ở đà lạt</a></h6>



<h6><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/chu-de/da-lat" target="_blank" rel="noopener">Đà Lạt</a></h6>



<h6><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/chu-de/dia-diem-du-lich-da-lat" target="_blank" rel="noopener">địa điểm du lịch đà lạt</a></h6>



<h6><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/chu-de/diem-du-lich-da-lat" target="_blank" rel="noopener">điểm du lịch đà lạt</a></h6>



<h6><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/chu-de/du-lich" target="_blank" rel="noopener">du lịch</a></h6>



<h6><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/chu-de/du-lich-a-z" target="_blank" rel="noopener">Du lịch A-Z</a></h6>



<h6><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/chu-de/du-lich-da-lat-thang-4" target="_blank" rel="noopener">du lịch đà lạt tháng 4</a></h6>



<h6><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/chu-de/du-lich-da-lat-thang-5" target="_blank" rel="noopener">du lịch đà lạt tháng 5</a></h6>



<h6><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/chu-de/du-lich-da-lat-tu-tuc" target="_blank" rel="noopener">Du lịch Đà Lạt tự túc</a></h6>



<h6><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/chu-de/wr-farmers" target="_blank" rel="noopener">W’R Farmers</a></h6>



<h3>Nội dung chính</h3>



<ul><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Thoi_diem_nao_ly_tuong_nhat_khi_du_lich_Da_Lat" target="_blank" rel="noopener">Thời điểm nào lý tưởng nhất khi du lịch Đà Lạt?</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Cach_di_chuyen_khi_den_Da_Lat" target="_blank" rel="noopener">Cách di chuyển khi đến Đà Lạt</a><ul><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#May_bay" target="_blank" rel="noopener">Máy bay</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Xe_khach" target="_blank" rel="noopener">Xe khách</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Xe_may" target="_blank" rel="noopener">Xe máy</a></li></ul></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Di_chuyen_o_Da_Lat_nhu_the_nao" target="_blank" rel="noopener">Di chuyển ở Đà Lạt như thế nào?</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Cac_diem_du_lich_Da_Lat_nen_den" target="_blank" rel="noopener">Các điểm du lịch Đà Lạt nên đến</a><ul><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Cum_thac_noi_tieng_khong_nen_bo_lo" target="_blank" rel="noopener">Cụm thác nổi tiếng không nên bỏ lỡ:</a><ul><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Thac_Pongour" target="_blank" rel="noopener">Thác Pongour:</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Thac_Prenn" target="_blank" rel="noopener">Thác Prenn</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Thac_Datanla" target="_blank" rel="noopener">Thác Datanla</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Thac_Cam_Ly" target="_blank" rel="noopener">Thác Cam Ly:</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Thac_Voi" target="_blank" rel="noopener">Thác Voi</a></li></ul></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Cac_ho_nuoc_dep_ngut_mat" target="_blank" rel="noopener">Các hồ nước đẹp ngút mắt</a><ul><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Ho_Xuan_Huong" target="_blank" rel="noopener">Hồ Xuân Hương:</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Ho_Da_Nhim" target="_blank" rel="noopener">Hồ Đa Nhim:</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Ho_Tuyen_Lam" target="_blank" rel="noopener">Hồ Tuyền Lâm:</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Ho_Dan_Kia_Dankia_ho_Suoi_Vang" target="_blank" rel="noopener">Hồ Đan Kia (Dankia) – hồ Suối Vàng:</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Ho_Than_Tho" target="_blank" rel="noopener">Hồ Than Thở:</a></li></ul></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Canh_dep_Da_Latnen_check_in" target="_blank" rel="noopener">Cảnh đẹp Đà Lạt&nbsp;nên check in</a><ul><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Ga_xe_lua_Da_Lat" target="_blank" rel="noopener">Ga xe lửa Đà Lạt:</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Cac_khach_san_o_ga_xe_lua_co_Da_Lat_cung_duoc_rat_nhieu_du_khach_ua_thich_va_lua_chon" target="_blank" rel="noopener">Các khách sạn ở ga xe lửa cổ Đà Lạt cũng được rất nhiều du khách ưa thích và lựa chọn.</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Vuon_hoa_Da_Lat" target="_blank" rel="noopener">Vườn hoa Đà Lạt:</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Thung_lung_tinh_yeu" target="_blank" rel="noopener">Thung lũng tình yêu:</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Lang_Cu_Lan" target="_blank" rel="noopener">Làng Cù Lần:</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Cay_thong_co_don" target="_blank" rel="noopener">Cây thông cô đơn</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Nui_Langbiang" target="_blank" rel="noopener">Núi Langbiang:</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Doi_Mong_Mo" target="_blank" rel="noopener">Đồi Mộng Mơ:</a></li></ul></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Diem_du_lich_Da_Lat_gan_voi_lich_su_van_hoa_tam_linh" target="_blank" rel="noopener">Điểm du lịch Đà Lạt gắn với lịch sử – văn hóa tâm linh</a><ul><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Dinh_Bao_Dai" target="_blank" rel="noopener">Dinh Bảo Đại:</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Biet_dien_Tran_Le_Xuan" target="_blank" rel="noopener">Biệt điện Trần Lệ Xuân:</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Thien_vien_Truc_Lam" target="_blank" rel="noopener">Thiền viện Trúc Lâm:</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Nha_Tho_Chinh_Toa" target="_blank" rel="noopener">Nhà Thờ Chính Tòa:</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Truong_Cao_dang_Su_pham_Da_Lat" target="_blank" rel="noopener">Trường Cao đẳng Sư phạm Đà Lạt:</a></li></ul></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Dia_diem_du_lich_Da_Lat_chup_anh_dep" target="_blank" rel="noopener">Địa điểm du lịch Đà Lạt chụp ảnh đẹp</a><ul><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Vuon_hoa_oai_huong_lavender_Da_Lat" target="_blank" rel="noopener">Vườn hoa oải hương (lavender) Đà Lạt:</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Quang_truong_Lam_Vien" target="_blank" rel="noopener">Quảng trường Lâm Viên:</a></li></ul></li></ul></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Cac_dia_chi_an_uong_ngon_nhat_Da_Lat" target="_blank" rel="noopener">Các địa chỉ ăn uống ngon nhất Đà Lạt</a><ul><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Lau_Khap_Bun_Kha" target="_blank" rel="noopener">Lẩu Khap Bun Kha</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Lau_Ma_La" target="_blank" rel="noopener">Lẩu Mà La</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Com_lam_ga_doi_nuong_Khuong_Duy_Da_Lat" target="_blank" rel="noopener">Cơm lam gà đồi nướng Khương Duy Đà Lạt</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Mot_so_dia_chi_an_uong_ngon_o_Da_Lat_khac" target="_blank" rel="noopener">Một số địa chỉ ăn uống ngon ở Đà Lạt khác:</a></li></ul></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Khach_san_tai_Da_Lat" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn tại Đà Lạt</a><ul><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Rose_Valley_Hotel" target="_blank" rel="noopener">Rose Valley Hotel</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Villa_Du_Lac_Dalat" target="_blank" rel="noopener">Villa Du Lac Dalat</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#He_thong_Homestay_Villa_Da_Lat_nguyen_can_AGOTourist" target="_blank" rel="noopener">Hệ thống Homestay , Villa Đà Lạt nguyên căn AGOTourist</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Osaka_Village_DaLat" target="_blank" rel="noopener">Osaka Village DaLat</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Da_Lat_Terrasse_Des_Roses_Villa" target="_blank" rel="noopener">Đà Lạt Terrasse Des Roses Villa</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Binh_An_Village_Resort_Dalat" target="_blank" rel="noopener">Binh An Village Resort Dalat</a></li></ul></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Quan_cafe_dep_o_Da_Lat" target="_blank" rel="noopener">Quán cafe đẹp ở Đà Lạt</a><ul><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Thongdalatspace" target="_blank" rel="noopener">Thongdalat.space</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#An_Cafe" target="_blank" rel="noopener">An Cafe</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#La_Viet" target="_blank" rel="noopener">Là Việt</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Me_Linh_Coffee_Garden" target="_blank" rel="noopener">Mê Linh Coffee Garden</a></li></ul></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Nen_mua_dac_san_nao_ve_lam_qua" target="_blank" rel="noopener">Nên mua đặc sản nào về làm quà?</a><ul><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Ghe_mua_qua_tai_WR_FARMERS" target="_blank" rel="noopener">Ghé mua quà tại W’R FARMERS</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Ruou_vang_Da_Lat" target="_blank" rel="noopener">Rượu vang Đà Lạt</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#BerryLand_8211_Xuong_mut_tra_dac_san_Da_Lat" target="_blank" rel="noopener">BerryLand – Xưởng mứt trà, đặc sản Đà Lạt</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Hoa_qua_Da_Lat" target="_blank" rel="noopener">Hoa quả Đà Lạt</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#Cau_hoi_thuong_gap_ve_du_lich_Da_Lat" target="_blank" rel="noopener">Câu hỏi thường gặp về du lịch Đà Lạt:</a></li></ul></li></ul>



<p>Cần tìm khách sạn giá tốt</p>



<p>0963 266 688</p>



<p>Hoặc để lại thông tin<br>Vntrip sẽ gọi lại cho bạn</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://donggia.vntrip.vn/?utm_source=blog&amp;utm_medium=banner_sidebar" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2020/11/du-lich-dong-gia.png" alt="" class="wp-image-108022"/></a></figure>



<h3>Một số cẩm nang khác, bạn muốn biết?</h3>



<p><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#" target="_blank" rel="noopener">Xem tất cả&nbsp;</a></p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/top-khach-san-duong-nguyen-chi-thanh-da-lat-104737" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2020/07/Khach-san-duong-Nguyen-Chi-Thanh-Da-Lat-4-277x188.jpg" alt="Top khách sạn đường Nguyễn Chí Thanh Đà Lạt"/></a></figure>



<h4><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/top-khach-san-duong-nguyen-chi-thanh-da-lat-104737" target="_blank" rel="noopener">Top khách sạn đường Nguyễn Chí Thanh Đà Lạt</a></h4>



<p>27 Th7, 2020632 lượt xem</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/du-lich-da-lat-thang-11-nen-mac-gi-107907" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2020/10/du-lich-da-lat-thang-11-nen-mac-gi-21-282x188.jpg" alt="Du lịch Đà Lạt tháng 11 nên mặc gì?"/></a></figure>



<h4><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/du-lich-da-lat-thang-11-nen-mac-gi-107907" target="_blank" rel="noopener">Du lịch Đà Lạt tháng 11 nên mặc gì?</a></h4>



<p>02 Th11, 20201.5K lượt xem</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/tet-o-da-lat-co-gi-110884" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2020/12/tet-o-da-lat-co-gi1-293x188.jpg" alt="Tết ở Đà Lạt có gì?"/></a></figure>



<h4><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/tet-o-da-lat-co-gi-110884" target="_blank" rel="noopener">Tết ở Đà Lạt có gì?</a></h4>



<p>24 Th12, 2020721 lượt xem</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/ana-mandara-villas-dalat-resort-spa-107394" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2020/10/Ana-Mandara-Villas-Da-Lat-review-1-251x188.jpg" alt="Tận hưởng kỳ nghỉ lãng mạn và đậm chất cổ điển tại Ana Mandara Villas Dalat Resort &amp; Spa"/></a></figure>



<h4><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/ana-mandara-villas-dalat-resort-spa-107394" target="_blank" rel="noopener">Tận hưởng kỳ nghỉ lãng mạn và đậm chất cổ điển tại Ana Mandara Villas Dalat Resort &amp; Spa</a></h4>



<p>26 Th10, 2020821 lượt xem</p>



<h3>Các khách sạn phù hợp với bạn! Đừng bỏ lỡ</h3>



<figure class="wp-block-image"><a href="http://vntrip.vn/khach-san/66133?utm_source=blog&amp;utm_medium=recommendation" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://statics2.vntrip.vn/265x180/data-v2/hotels/66133/img_max/66133_1570422575_dsc_9376_compressed.jpg" alt="Hoa Nắng Hotel"/></a></figure>



<h4><a href="http://vntrip.vn/khach-san/66133?utm_source=blog&amp;utm_medium=recommendation" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Hoa Nắng Hotel</a></h4>



<p>Khách sạn</p>



<p>9.1</p>



<p>(26 đánh giá)37b Trần Bình Trọng, Phường 5, Thành phố Đà Lạt, Lâm Đồng 670000, Việt NamGiá từ<strong>340,000đ</strong>&nbsp;/ đêm<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#" target="_blank" rel="noopener">Quan tâm</a></p>



<figure class="wp-block-image"><a href="http://vntrip.vn/khach-san/11689?utm_source=blog&amp;utm_medium=recommendation" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://statics2.vntrip.vn/265x180/data-v2/hotels/11689/img_max/11689_1543460261__d7a7856-hdr.jpg" alt="Khách sạn Golden Bee "/></a></figure>



<h4><a href="http://vntrip.vn/khach-san/11689?utm_source=blog&amp;utm_medium=recommendation" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Khách sạn Golden Bee</a></h4>



<p>Khách sạn</p>



<p>8.4</p>



<p>(56 đánh giá)17 Lê Hồng Phong, Phường 4, Thành phố Đà Lạt, Lâm Đồng, VietnamGiá từ<strong>445,500đ</strong>&nbsp;/ đêm<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#" target="_blank" rel="noopener">Quan tâm</a></p>



<figure class="wp-block-image"><a href="http://vntrip.vn/khach-san/58111?utm_source=blog&amp;utm_medium=recommendation" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://statics2.vntrip.vn/265x180/data-v2/hotels/58111/img_max/58111_1550653344_dscf6321%281%29.jpg" alt="Khách sạn Golf Valley "/></a></figure>



<h4><a href="http://vntrip.vn/khach-san/58111?utm_source=blog&amp;utm_medium=recommendation" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Khách sạn Golf Valley</a></h4>



<p>Khách sạn</p>



<p>8.5</p>



<p>(31 đánh giá)94 Bùi Thị Xuân, Phường 2, Thành phố Đà Lạt, Lâm Đồng, Việt NamGiá từ<strong>942,390đ</strong>&nbsp;/ đêm<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#" target="_blank" rel="noopener">Quan tâm</a></p>



<figure class="wp-block-image"><a href="http://vntrip.vn/khach-san/56975?utm_source=blog&amp;utm_medium=recommendation" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://statics2.vntrip.vn/265x180/data-v2/hotels/56975/img_max/56975_1599468986_z2059380052846_fa59fb50badb68773f32453d505b733b.jpg" alt="Hôtel Colline"/></a></figure>



<h4><a href="http://vntrip.vn/khach-san/56975?utm_source=blog&amp;utm_medium=recommendation" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Hôtel Colline</a></h4>



<p>Khách sạn</p>



<p>8.5</p>



<p>(34 đánh giá)10 Phan Bội Châu, Phường 1, Thành phố Đà Lạt, Lâm Đồng, Việt NamGiá từ<strong>1,377,000đ</strong>&nbsp;/ đêm<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#" target="_blank" rel="noopener">Quan tâm</a></p>



<figure class="wp-block-image"><a href="http://vntrip.vn/khach-san/45709?utm_source=blog&amp;utm_medium=recommendation" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://statics2.vntrip.vn/265x180/data-v2/hotels/45709/img_max/45709_1572246452_chuan.jpg" alt="Khách sạn Minh Chiến"/></a></figure>



<h4><a href="http://vntrip.vn/khach-san/45709?utm_source=blog&amp;utm_medium=recommendation" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Khách sạn Minh Chiến</a></h4>



<p>Khách sạn</p>



<p>8.8</p>



<p>(40 đánh giá)31 Thiện Mỹ, Phường 4, Thành phố Đà Lạt, Lâm Đồng, Việt NamGiá từ<strong>406,100đ</strong>&nbsp;/ đêm<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#" target="_blank" rel="noopener">Quan tâm</a></p>



<figure class="wp-block-image"><a href="http://vntrip.vn/khach-san/11648?utm_source=blog&amp;utm_medium=recommendation" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://statics2.vntrip.vn/265x180/data-v2/hotels/11648/img_max/11648_1524211396_hinh_anh_chinh.jpg" alt="Dalat De Charme Village"/></a></figure>



<h4><a href="http://vntrip.vn/khach-san/11648?utm_source=blog&amp;utm_medium=recommendation" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Dalat De Charme Village</a></h4>



<p>Khách sạn</p>



<p>7.0</p>



<p>(50 đánh giá)94 Hoàng Hoa Thám, Phường 10, Thành phố Đà Lạt, Lâm Đồng, VietnamGiá từ<strong>945,000đ</strong>&nbsp;/ đêm<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#" target="_blank" rel="noopener">Quan tâm</a></p>



<figure class="wp-block-image"><a href="http://vntrip.vn/khach-san/617501?utm_source=blog&amp;utm_medium=recommendation" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://statics2.vntrip.vn/265x180/data-v2/hotels/617501/img_max/617501_1621663202_801670e7f63a03645a2b.jpg" alt="Khách sạn Marigold Đà Lạt"/></a></figure>



<h4><a href="http://vntrip.vn/khach-san/617501?utm_source=blog&amp;utm_medium=recommendation" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Khách sạn Marigold Đà Lạt</a></h4>



<p>Khách sạn83 Đường Bùi Thị Xuân, Phường 2, Thành phố Đà Lạt, Lâm Đồng, VietnamGiá từ<strong>1,104,000đ</strong>&nbsp;/ đêm<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#" target="_blank" rel="noopener">Quan tâm</a></p>



<figure class="wp-block-image"><a href="http://vntrip.vn/khach-san/617447?utm_source=blog&amp;utm_medium=recommendation" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://statics2.vntrip.vn/265x180/data-v2/hotels/617447/img_max/1616727338_z2374840205820_67841ea40cff811d17907f5ee4470412.jpg" alt="Khách sạn Lilac Đà Lạt"/></a></figure>



<h4><a href="http://vntrip.vn/khach-san/617447?utm_source=blog&amp;utm_medium=recommendation" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Khách sạn Lilac Đà Lạt</a></h4>



<p>Khách sạn127 Yersin, Phường 9, Thành phố Đà Lạt, Lâm Đồng 66111, Việt NamGiá từ<strong>432,000đ</strong>&nbsp;/ đêm<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#" target="_blank" rel="noopener">Quan tâm</a></p>



<figure class="wp-block-image"><a href="http://vntrip.vn/khach-san/617503?utm_source=blog&amp;utm_medium=recommendation" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://statics2.vntrip.vn/265x180/data-v2/hotels/617503/img_max/617503_1621073925_2.jpeg" alt="Khách sạn Amis Đà Lạt"/></a></figure>



<h4><a href="http://vntrip.vn/khach-san/617503?utm_source=blog&amp;utm_medium=recommendation" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Khách sạn Amis Đà Lạt</a></h4>



<p>Khách sạn31 Trương Công Định, Phường 1, Thành phố Đà LạtGiá từ<strong>273,000đ</strong>&nbsp;/ đêm<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#" target="_blank" rel="noopener">Quan tâm</a></p>



<figure class="wp-block-image"><a href="http://vntrip.vn/khach-san/617508?utm_source=blog&amp;utm_medium=recommendation" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://statics2.vntrip.vn/265x180/data-v2/hotels/617508/img_max/617508_1619429186_18e592943213c04d9902.jpg" alt="Khách sạn Royal Star Đà Lạt"/></a></figure>



<h4><a href="http://vntrip.vn/khach-san/617508?utm_source=blog&amp;utm_medium=recommendation" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Khách sạn Royal Star Đà Lạt</a></h4>



<p>Khách sạn20 Ba Tháng Hai, Phường 1, Thành phố Đà Lạt, Lâm Đồng, VietnamGiá từ<strong>430,000đ</strong>&nbsp;/ đêm<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329#" target="_blank" rel="noopener">Quan tâm</a></p>



<p>Khách sạn theo Tỉnh Thành</p>



<ul><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/an-giang" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn An Giang</a></li><li><strong><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/ba-ria-vung-tau" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Bà Rịa &#8211; Vũng Tàu</a></strong></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/bac-giang" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Bắc Giang</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/ben-tre" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Bến Tre</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/binh-dinh" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Bình Định</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/binh-duong" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Bình Dương</a></li><li><strong><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/binh-thuan" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Bình Thuận</a></strong></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/can-tho" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Cần Thơ</a></li><li><strong><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/da-nang" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Đà Nẵng</a></strong></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/dak-lak" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Đắk Lắk</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/dien-bien" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Điện Biên</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/dong-nai" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Đồng Nai</a></li><li><strong><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/ha-noi" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Hà Nội</a></strong></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/ha-tinh" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Hà Tĩnh</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/hai-phong" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Hải Phòng</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/hoa-binh" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Hòa Bình</a></li><li><strong><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/khanh-hoa" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Khánh Hòa</a></strong></li><li><strong><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/kien-giang" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Kiên Giang</a></strong></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/lai-chau" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Lai Châu</a></li><li><strong><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/lam-dong" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Lâm Đồng</a></strong></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/lang-son" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Lạng Sơn</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/lao-cai" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Lào Cai</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/nghe-an" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Nghệ An</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/ninh-binh" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Ninh Bình</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/ninh-thuan" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Ninh Thuận</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/phu-yen" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Phú Yên</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/quang-binh" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Quảng Bình</a></li><li><strong><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/quang-nam" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Quảng Nam</a></strong></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/quang-ngai" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Quảng Ngãi</a></li><li><strong><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/quang-ninh" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Quảng Ninh</a></strong></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/quang-tri" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Quảng Trị</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/thai-nguyen" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Thái Nguyên</a></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/thanh-hoa" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Thanh Hóa</a></li><li><strong><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/thua-thien-hue" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Thừa Thiên Huế</a></strong></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/tien-giang" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Tiền Giang</a></li><li><strong><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/sai-gon-ho-chi-minh" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn TP Hồ Chí Minh</a></strong></li><li><a href="https://www.vntrip.vn/khach-san/vinh-phuc" target="_blank" rel="noopener">Khách sạn Vĩnh Phúc</a></li></ul>



<p><a href="https://www.vntrip.vn/ve-vntrip" target="_blank" rel="noopener">Về Vntrip</a><a href="https://www.vntrip.vn/lien-he" target="_blank" rel="noopener">Liên hệ</a><a href="https://www.vntrip.vn/dieu-khoan-su-dung" target="_blank" rel="noopener">Điều khoản sử dụng</a><a href="https://www.vntrip.vn/chinh-sach-bao-mat" target="_blank" rel="noopener">Chính sách bảo mật</a><a target="_blank" href="https://www.vntrip.vn/specialhotels/" rel="noreferrer noopener">Hợp tác khách sạn</a><a target="_blank" href="https://www.vntrip.vn/cam-nang" rel="noreferrer noopener">Blog du lịch</a><a target="_blank" href="http://hr.vntrip.vn/" rel="noreferrer noopener">Tuyển dụng</a><a target="_blank" href="https://special.vntrip.vn/member/" rel="noreferrer noopener">Hoàn tiền thành viên</a><a target="_blank" href="https://business.vntrip.vn/login?type=affiliate" rel="noreferrer noopener">Hợp tác đại lý</a></p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://itunes.apple.com/us/app/vntrip-at-phong-khach-san/id1046183734?ls=1&amp;mt=8" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://statics.vntrip.vn/images/logo/appStore.png" alt=""/></a></figure>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=vn.vntrip.hotel" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://statics.vntrip.vn/images/logo/googlePlay.png" alt=""/></a></figure>



<p>CÔNG TY TNHH VNTRIP.VN</p>



<p>Tầng 2 Tòa nhà 17T4 Hapulico Complex</p>



<p>Số 1 Nguyễn Huy Tưởng, Thanh Xuân, Hà Nội</p>



<p>Số tài khoản: 0491000136688</p>



<p>Ngân hàng: Vietcombank</p>



<p>Chi nhánh Thăng Long</p>



<p>Ngày cấp ĐKKD: 9/5/2016</p>



<p>Email:&nbsp;<a href="mailto:cs@vntrip.vn">cs@vntrip.vn</a></p>



<p>Hotline:&nbsp;0963 266 688</p>



<p><strong>Du lịch thông minh!&nbsp;</strong>Đăng ký nhận tin để lên kế hoạch cho kỳ nghỉ tới ngay từ bây giờ:Đăng ký</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://statics.vntrip.vn/images/bo-cong-thuong.png" alt="bo-cong-thuong"/></figure>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://www.dmca.com/Protection/Status.aspx?ID=e9b26fec-f944-40ad-9436-6701d0609b42&amp;refurl=https://www.vntrip.vn/cam-nang/kinh-nghiem-du-lich-da-lat-ban-can-luu-lai-1329" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://images.dmca.com/Badges/dmca-badge-w150-5x1-06.png?ID=e9b26fec-f944-40ad-9436-6701d0609b42" alt="DMCA.com Protection Status"/></a></figure>



<p>Bản quyền © 2020 Vntrip.vn<a href="https://www.facebook.com/vntrip" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Facebook</a><a href="https://www.instagram.com/vntrip.vn/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Instagram</a><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Blog du lịch</a></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://giangdeptr.github.io/Giang/audi_a8/du-lich-dalat/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		<enclosure url="https://giangdeptr.github.io/Giang/wp-content/uploads/2021/05/y2mate.com-Nhung-Bai-Hat-Co-Phong-Hay-Nhung-It-Nguoi-Nghe.mp3" length="3808999" type="audio/mpeg" />
<enclosure url="https://giangdeptr.github.io/Giang/wp-content/uploads/2021/05/y2mate.com-Nhung-Bai-Hat-Co-Phong-Hay-Nhung-It-Nguoi-Nghe.mp3" length="3808999" type="audio/mpeg" />
<enclosure url="https://giangdeptr.github.io/Giang/wp-content/uploads/2021/05/y2mate.com-Nhung-Bai-Hat-Co-Phong-Hay-Nhung-It-Nguoi-Nghe.mp3" length="3808999" type="audio/mpeg" />
<enclosure url="https://giangdeptr.github.io/Giang/wp-content/uploads/2021/05/y2mate.com-Nhung-Bai-Hat-Co-Phong-Hay-Nhung-It-Nguoi-Nghe.mp3" length="3808999" type="audio/mpeg" />

			</item>
		<item>
		<title>Xe MoTo Thời Thượng</title>
		<link>https://giangdeptr.github.io/Giang/audi_a8/xe-moto-thoi-thuong/</link>
					<comments>https://giangdeptr.github.io/Giang/audi_a8/xe-moto-thoi-thuong/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyễn hoài giang]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 20 May 2021 07:30:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[xe oto]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://giangdeptr.github.io/Giang/?p=21</guid>

					<description><![CDATA[Eva Young Consulting was founded in 2014 to meet the needs of small businesses in the San Francisco Bay Area. We help startups define a clear brand identity and digital strategy that will carry them through their financing rounds and scale as their business grows. Discover how we can boost your brand with a unique and powerful digital marketing strategy.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-huge-font-size" style="line-height:1.3">Advocating for Businesses and Entrepreneurs since 2014</p>



<p>Eva Young Consulting was founded in 2014 to meet the needs of small businesses in the San Francisco Bay Area. We help startups define a clear brand identity and digital strategy that will carry them through their financing rounds and scale as their business grows. Discover how we can boost your brand with a unique and powerful digital marketing strategy.</p>



<div class="wp-block-buttons">
<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link has-dark-gray-background-color has-background"><img loading="lazy" width="1024" height="683" class="wp-image-18" style="width: 150px;" src="https://giangdeptr.github.io/Giang/wp-content/uploads/2021/05/BMW_S1000RR_FullCarbon_Zing_1.jpg" alt=""></a></div>



<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link">Z1000-Phá Vỡ Mọi Đẳng Cấp </a></div>
</div>



<h3 class="has-text-color has-background" style="background-color:#c21dc8;color:#750050">Anh đâu phải anh ấy Người yêu cũ của em đấy Bao muộn phiền đắng cay em nhận lấy Sau bao ngày em thấy Trái tim em nát tan như này Tại sao chẳng để anh may lại vậy Em à trốn chạy Có khi chẳng phải là cách Hay là thế này Nắm tay lại gần bên anh Biết em sợ sẽ Vụn vỡ thêm lần này nữa Người yêu cũ chưa lu mờ Làm em cứ thẩn thờ Anh chẳng phải anh ấy tại sao Đắng cay anh nguyện Vì em vứt bỏ tự cao Chẳng phải là người lúc trước Nhiều vết xước trong tiềm thức của em Tuy anh chẳng ngọt ngào Nhưng tình cảm lại lớn lao Nhìn đâu xa khi trước mắt Có anh đây đừng nên thắc mắc Phải chăng anh có đang thật lòng Cùng em đi vượt qua bão giông Chỉ muốn trả lời là đừng trông mong Cứ nhìn vào từng thứ anh làm Rồi em sẽ thấu hiểu là Anh có rất thương em hay không<img loading="lazy" width="1600" height="1000" class="wp-image-15" style="width: 150px;" src="https://giangdeptr.github.io/Giang/wp-content/uploads/2021/05/topvui.net-sieu-xe-dep.jpg" alt=""></h3>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://giangdeptr.github.io/Giang/audi_a8/xe-moto-thoi-thuong/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Xe Moto giá rẻ nên mua</title>
		<link>https://giangdeptr.github.io/Giang/audi_a8/xe-moto-gia-re-nen-mua/</link>
					<comments>https://giangdeptr.github.io/Giang/audi_a8/xe-moto-gia-re-nen-mua/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyễn hoài giang]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 20 May 2021 07:23:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[xe oto]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://giangdeptr.github.io/Giang/?p=17</guid>

					<description><![CDATA[anh đâu phải anh ấy  ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h3><a href="https://www.youtube.com/channel/UCwTsbYplI8gIy-zVPbRFBng" target="_blank" rel="noopener"><br></a></h3>



<p class="has-gray-background-color has-text-color has-background has-normal-font-size" style="color:#ca0e79">Anh đâu phải anh ấy Người yêu cũ của em đấy Bao muộn phiền </p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" width="1024" height="538" src="https://giangdeptr.github.io/Giang/wp-content/uploads/2021/05/Hinh-nen-sieu-xe-1.jpg" alt="" class="wp-image-14"/><figcaption>motobycle </figcaption></figure>



<p class="has-gray-background-color has-text-color has-background has-normal-font-size" style="color:#ca0e79">đắng cay em nhận lấy Sau bao ngày em thấy Trái tim em nát tan như này Tại sao chẳng để anh may lại vậy Em à trốn chạy Có khi chẳng phải là cách Hay là thế này Nắm tay lại gần bên anh Biết em sợ sẽ Vụn vỡ thêm lần này nữa Người yêu cũ chưa lu mờ Làm em cứ thẩn thờ Anh chẳng phải anh ấy tại sao Đắng cay anh nguyện Vì em vứt bỏ tự cao Chẳng phải là người lúc trước Nhiều vết xước trong tiềm thức của em Tuy anh chẳng ngọt ngào Nhưng tình cảm lại lớn lao Nhìn đâu xa khi trước mắt Có anh đây đừng nên thắc mắc Phải chăng anh có đang thật lòng Cùng em đi vượt qua bão giông Chỉ muốn trả lời là đừng trông mong Cứ nhìn vào từng thứ anh làm Rồi em sẽ thấu hiểu là Anh có rất thương em hay không<img loading="lazy" width="1600" height="1000" class="wp-image-15" style="width: 150px;" src="https://giangdeptr.github.io/Giang/wp-content/uploads/2021/05/topvui.net-sieu-xe-dep.jpg" alt=""></p>





<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile is-style-twentytwentyone-border has-text-color has-background" style="background-color:#00a302;color:#e11223"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="1024" height="683" src="https://giangdeptr.github.io/Giang/wp-content/uploads/2021/05/BMW_S1000RR_FullCarbon_Zing_1.jpg" alt="" class="wp-image-18 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<h2 class="has-text-align-center">Phân Khối Lớn </h2>



<p>Z1000cc-chấp mọi cuộc chơi-phá mọi đẳng cấp </p>
</div></div>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://giangdeptr.github.io/Giang/audi_a8/xe-moto-gia-re-nen-mua/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chào tất cả mọi người!</title>
		<link>https://giangdeptr.github.io/Giang/khong-phan-loai/chao-moi-nguoi/</link>
					<comments>https://giangdeptr.github.io/Giang/khong-phan-loai/chao-moi-nguoi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyễn hoài giang]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 May 2021 06:27:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://giangdeptr.github.io/Giang/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://giangdeptr.github.io/Giang/khong-phan-loai/chao-moi-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>10</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
